<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="DNA_SESSION_TIMEOUT_MESSAGE">Su sesión ha expirado.</string>
    <string name="DNA_ERROR_GENERIC_ERROR_MESSAGE">Algo salió mal, por favor intente nuevamente</string>
    <string name="DNA_ERROR_INVALID_CONTEXT_MESSAGE">El contexto es inválido</string>
    <string name="DNA_ERROR_ARCHITECTURE_NOT_SUPPORTED_MESSAGE">Arquitectura del dispositivo no compatible</string>

    <string name="DNA_LDA_HEADER_SET_FINGERPRINT_NAME">Habilitar Acceso Biométrico</string>
    <string name="DNA_LDA_HEADER_VERIFY_FINGERPRINT_NAME">Por Favor Autentíquese</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_AUTHENTICATION_HELP">AyudaAutenticaciónBiométrica</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_AUTHENTICATION_FAILED">AutenticaciónBiométricaFalló</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_AUTHENTICATION_ERROR">ErrorAutenticaciónBiométrica</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_AUTHENTICATION_SUCCESS">AutenticaciónBiométricaExitosa</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_AUTHENTICATION_CANCELLED">AutenticaciónBiométricaCancelada</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_AUTHENTICATION_NOT_AVAILABLE">AutenticaciónBiométricaNoDisponible</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_AUTHENTICATION_NOT_SUPPORTED">AutenticaciónBiométricaNoCompatible</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_AUTHENTICATION_INTERNAL_ERROR">ErrorInternoAutenticaciónBiométrica</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_AUTHENTICATION_PERMISSION_NOT_GRANTED">PermisoAutenticaciónBiométricaNoConcedido</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_TITLE_NULL_ERROR">El título del diálogo biométrico no puede ser nulo</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_SUBTITLE_NULL_ERROR">El subtítulo del diálogo biométrico no puede ser nulo</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_DESCRIPTION_NULL_ERROR">La descripción del diálogo biométrico no puede ser nula</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_BUTTON_NULL_ERROR">El texto del botón negativo del diálogo biométrico no puede ser nulo</string>
    <string name="DNA_BIOMETRIC_DEFAULT_TITLE">Habilitar autenticación</string>
    <string name="DNA_BIOMETRIC_DEFAULT_SUBTITLE"></string>
    <string name="DNA_BIOMETRIC_DEFAULT_DESCRIPTION"></string>
    <string name="DNA_BIOMETRIC_SUCCESS_MESSAGE">Autenticación Exitosa.</string>

    <string name="DNA_LDA_PATTERN_HEADER_NAME">Establecer Patrón</string>
    <string name="DNA_LDA_PATTERN_CONFIRM_HEADER_NAME">Proporcionar Patrón</string>
    <string name="DNA_LDA_PATTERN_UPDATE_HEADER_NAME">Proporcionar Patrón Actual</string>
    <string name="DNA_LDA_PATTERN_UPDATE_HEADER_SET_NAME">Establecer Nuevo Patrón</string>
    <string name="DNA_LDA_PATTERN_LOGIN_CONFIRM_HEADER_NAME">Confirmar Patrón</string>
    <string name="DNA_LDA_PATTERN_UPDATE_HEADER_CONFIRM_NAME">Confirmar Patrón</string>
    <string name="DNA_LDA_PATTERN_AUTHENTICATION_FAILED">AutenticaciónPatrónFalló</string>
    <string name="DNA_LDA_PATTERN_AUTHENTICATION_SUCCESS">AutenticaciónPatrónExitosa</string>
    <string name="DNA_LDA_PATTERN_AUTHENTICATION_CANCELLED">AutenticaciónPatrónCancelada</string>

    <string name="DNA_LDA_USER_NAME">DNA_LDA_USER_NAME</string>
    <string name="DNA_LDA_DESCRIPTION">DNA_LDA_DESCRIPTION</string>
    <string name="DNA_LDA_CANCEL_BUTTON">Cancelar</string>
    <string name="DNA_LDA_ENABLE_MESSAGE_KEY">LDA_ENABLE_MSG</string>
    <string name="DNA_LDA_VERIFY_MESSAGE_KEY">LDA_VERIFY_MSG</string>
    <string name="DNA_LDA_SUB_HEADER_NAME">Por favor verifique su identidad</string>
    <string name="DNA_LDA_NEW_LINE_MESSAGE_KEY">\n</string>
    <string name="DNA_LDA_STEPUP_NOTIFICATION_MESSAGE_KEY">LDA_STEPUP_NOTF_MSG</string>
    <string name="DNA_LDA_SETUP_GENERIC_BIO_MESSAGE">Habilitar autenticación para __USER_ID__</string>
    <string name="DNA_LDA_VERIFY_GENERIC_BIO_MESSAGE">Proporcionar autenticación para __USER_ID__</string>
    <string name="DNA_LDA_STEPUP_NOTIFICATION_GENERIC_BIO_MESSAGE">Proporcionar autenticación para __USER_ID__</string>
    <string name="DNA_LDA_MESSAGE_ENABLE_GENERIC_BIO_MESSAGE">Habilitar PIN/Patrón/Contraseña/Biométrico</string>
    <string name="DNA_LDA_MESSAGE_VERIFY_GENERIC_BIO_MESSAGE">Proporcionar PIN/Patrón/Contraseña/Biométrico</string>
    <string name="DNA_LDA_MESSAGE_STEP_UP_AUTH_GENERIC_BIO_MESSAGE">Proporcionar PIN/Patrón/Contraseña/Biométrico</string>
    <string name="DNA_LDA_MESSAGE_ENABLE_BIOMETRIC">Habilitar Biométrico</string>
    <string name="DNA_LDA_MESSAGE_VERIFY_BIOMETRIC">Proporcionar Biométrico</string>
    <string name="DNA_LDA_MESSAGE_STEP_UP_AUTH_BIOMETRIC">Proporcionar Biométrico</string>
    <string name="DNA_LDA_ATTEMPTS_LEFT">Intentos restantes</string>

    <string name="DNA_LDA_SDK_VERSION_NOT_SUPPORTED">VersiónSDKNoCompatible</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_MACRO_VALUE">Biométrico</string>
    <string name="DNA_LDA_FACE_MACRO_VALUE">Reconocimiento facial</string>
    <string name="DNA_LDA_REG_MACRO_VALUE">Huella digital/Reconocimiento facial/Patrón</string>
    <string name="DNA_LDA_DEVICE_LDA_MACRO_VALUE">Dispositivo local</string>
    <string name="DNA_LDA_PATTERN_MACRO_VALUE">patrón</string>


    <string name="error_0">Éxito</string>
    <string name="error_1">SDK no inicializado. Inicialice el SDK para continuar con las actividades.</string>
    <string name="error_2">Ocurrió un error interno. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_3">Versión de SDK inválida.</string>
    <string name="error_4">Argumentos inválidos proporcionados.</string>
    <string name="error_5">Su sesión ha expirado.</string>
    <string name="error_7">Callbacks inválidos proporcionados.</string>
    <string name="error_13">Datos del núcleo inválidos encontrados durante la reanudación. Re-inicialice la aplicación.</string>
    <string name="error_23">Ocurrió un error al inicializar el SDK. Si el problema persiste, por favor contacte al administrador.</string>
    <string name="error_24">Ocurrió un error interno al guardar el estado del núcleo durante la pausa. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_25">Ocurrió un error interno al iniciar el núcleo durante la reanudación. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_26">Ocurrió un error interno al terminar el núcleo.</string>
    <string name="error_73">La aplicación se quedó sin memoria. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_74">Contexto del núcleo inválido. Re-inicialice la aplicación.</string>
    <string name="error_88">El SDK ya está inicializado.</string>
    <string name="error_96">CORE_ERR_ARCHITECTURE_NOT_SUPPORTED</string>
    <string name="error_97">Contexto de dispositivo inválido proporcionado. Por favor intente nuevamente relanzando la aplicación.</string>
    <string name="error_98">El SDK no puede ser instanciado. Error interno ocurrido durante la actividad de notificación de seguridad. Por favor contacte al administrador.</string>
    <string name="error_103">Argumentos internos conflictivos proporcionados al SDK. Por favor contacte al administrador.</string>
    <string name="error_179">La inicialización del SDK ya está en progreso, por favor espere hasta que el proceso se complete e intente inicializar nuevamente si ocurre un fallo</string>

    <string name="error_6">Fallo al conectar al servidor vía proxy. Por favor verifique su configuración de red.</string>
    <string name="error_8">Host/IP del servidor inválido.</string>
    <string name="error_9">Puerto del servidor inválido.</string>
    <string name="error_10">Configuración de conexión inválida.</string>
    <string name="error_12">Fallo al conectar al servidor. Por favor verifique su conexión a internet.</string>
    <string name="error_55">Fallo en la resolución del nombre de dominio. Por favor contacte al administrador si el problema persiste.</string>
    <string name="error_56">No se detectó conexión de red. Por favor verifique que esté conectado a una red para continuar.</string>
    <string name="error_57">Se agotó el tiempo de espera al intentar la conexión. El servidor puede estar muy ocupado para aceptar nuevas conexiones.</string>
    <string name="error_58">Ocurrió un error interno de red.</string>
    <string name="error_62">No se pudo conectar al servidor. El intento de conexión agotó el tiempo de espera. Por favor verifique su configuración de red e intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_63">La solicitud DNS agotó el tiempo de espera. Por favor verifique su configuración de red e intente nuevamente.</string>
    <string name="error_64">El servidor falló en responder dentro del tiempo especificado. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_180">Fallo al conectar al servidor - el servidor rechazó activamente la conexión. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_209">La conexión al servidor se rompió o fue cerrada forzosamente por el host remoto. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>

    <string name="error_17">El servicio al que está tratando de acceder no es válido o no está configurado. Por favor contacte al administrador para más detalles.</string>
    <string name="error_163">Ocurrió un error interno del servidor. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_164">El servicio de generación de token de acceso no está disponible en este momento. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_165">Se recibió una respuesta inválida del servidor. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_181">Ocurrió un error al procesar la solicitud. Por favor intente nuevamente después de un momento. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>

    <string name="error_14">Fallo al analizar las solicitudes HTTP. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_15">Fallo al analizar la respuesta HTTP. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_16">Especificaciones de cifrado inválidas. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_52">Fallo al abrir el servicio HTTP REST. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_72">URL de solicitud de API HTTP REST inválida. Por favor reintente con detalles HTTP válidos.</string>
    <string name="error_86">Fallo al deserializar JSON</string>
    <string name="error_87">JSON de desafío inválido recibido</string>
    <string name="error_193">No se pudo procesar su solicitud, se recibió una solicitud malformada. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador</string>
    <string name="error_194">No se pudo procesar su solicitud, el método HTTP proporcionado no es compatible. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador</string>
    <string name="error_195">No se pudo procesar su solicitud, protocolo HTTP no compatible. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador</string>

    <string name="error_18">RDNA_ERR_FAILED_TO_GET_STREAM_PRIVACYSCOPE</string>
    <string name="error_19">RDNA_ERR_FAILED_TO_GET_STREAM_TYPE</string>
    <string name="error_20">RDNA_ERR_FAILED_TO_WRITE_INTO_STREAM</string>
    <string name="error_21">RDNA_ERR_FAILED_TO_END_STREAM</string>
    <string name="error_22">RDNA_ERR_FAILED_TO_DESTROY_STREAM</string>
    <string name="error_39">Ocurrió un error al crear el flujo de privacidad. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_53">Ocurrió un error al inicializar los certificados de seguridad proporcionados. Por favor contacte al administrador si el problema persiste.</string>
    <string name="error_54">Ocurrió un error interno. Parece haber un problema con los certificados de seguridad proporcionados.</string>
    <string name="error_66">Ocurrió un error al asegurar su conexión. Por favor corrija la fecha y hora del sistema e intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>

    <string name="error_27">Fallo al obtener salt de cifrado. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_28">Fallo al obtener especificaciones de cifrado. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_29">Fallo al obtener ID del Agente. Por favor reinicialice la aplicación e intente nuevamente.</string>
    <string name="error_30">Fallo al obtener ID de sesión. Por favor reinicialice la aplicación e intente nuevamente.</string>
    <string name="error_31">Fallo al obtener ID del dispositivo. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_35">Ocurrió un error al usar la API de datos en reposo durante el cifrado de datos. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_36">Ocurrió un error al usar la API de datos en reposo durante el descifrado de datos. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_37">Ocurrió un error al usar la API de datos en reposo durante el cifrado de la solicitud HTTP. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_38">Ocurrió un error al usar la API de datos en reposo durante el descifrado de la respuesta HTTP. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_59">Estado de usuario inválido en almacenamiento seguro. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_61">Credenciales de proxy inválidas proporcionadas. Por favor proporcione credenciales válidas e intente nuevamente.</string>
    <string name="error_75">Longitud de entrada inválida especificada para descifrado. Por favor intente nuevamente con un valor válido. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_76">Entrada inválida proporcionada para descifrado. Por favor intente nuevamente con entrada válida. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_77">Entrada inválida proporcionada para cifrado. Por favor intente nuevamente con entrada válida. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_78">Longitud de entrada inválida especificada para cifrado. Por favor intente nuevamente con un valor válido. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_79">ID de usuario inválido proporcionado. Por favor reintente con un ID de usuario válido.</string>
    <string name="error_102">El estado guardado del usuario está corrupto o fue borrado de este dispositivo. Por favor reactive su cuenta en este dispositivo. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_158">Credencial inválida proporcionada. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_177">Fallo al recuperar Login-ID, ID de correo electrónico inválido proporcionado. Por favor intente nuevamente con un ID de correo electrónico válido. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_178">ID de Login inválido proporcionado</string>

    <string name="error_11">Se encontró un REL-ID de agente inválido en el perfil de conexión. Por favor contacte al administrador para más detalles.</string>
    <string name="error_32">Fallo al obtener detalles del servicio. Por favor contacte al administrador.</string>
    <string name="error_33">Fallo al iniciar el servicio. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_34">Fallo al detener el servicio. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_65">Se encontró un REL-ID de usuario no compatible. Por favor contacte al administrador para más detalles.</string>
    <string name="error_70">Fallo al analizar los detalles del dispositivo.</string>
    <string name="error_84">Nombre de servicio inválido o vacío proporcionado. Por favor reintente con un nombre de servicio válido.</string>
    <string name="error_85">Detalles de dispositivo inválidos proporcionados para actualización. Por favor reintente con detalles válidos.</string>
    <string name="error_148">Este dispositivo ha sido bloqueado por el administrador.</string>
    <string name="error_149">No se puede crear la sesión ya que el usuario ya tiene sesión iniciada desde otro dispositivo.</string>
    <string name="error_162">No se pudo activar el dispositivo - Límite de dispositivos excedido. Por favor contacte al administrador.</string>
    <string name="error_216">El login-id y nombre de usuario no pueden ser iguales. Por favor ingrese un nuevo login-id.</string>
    <string name="error_210">El servidor encontró un error interno al agregar el LOGIN-ID especificado. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_211">No tiene privilegios suficientes para realizar esta tarea. Por favor intente nuevamente con otro usuario. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>

    <string name="error_40">Ocurrió un error interno al realizar una respuesta de solicitud de desafío. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_41">Ocurrió un error interno al realizar una solicitud de actualización de credenciales. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_42">Ocurrió un error interno al obtener la configuración de la aplicación del servidor. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_43">Fallo al obtener todos los desafíos configurados actualizados. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_45">Ocurrió un error al reiniciar los desafíos. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_47">Fallo al obtener los desafíos posteriores al login. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_71">Se recibió configuración de desafío inválida. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_80">Respuesta de desafío inválida enviada. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_82">Caso de uso inválido especificado para autenticación posterior al login. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_107">Secuencia de autenticación de desafío inválida. Por favor reinicialice la aplicación e intente nuevamente.</string>
    <string name="error_108">Detalles de autenticación inválidos recibidos. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_116">No se puede proceder con la autenticación del usuario. Configuración de autenticación de usuario inválida en el servidor. Por favor contacte al administrador.</string>
    <string name="error_117">No se puede reiniciar la secuencia de autenticación del usuario, estado inconsistente del SDK. Por favor relance e inicialice la aplicación. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_118">No se puede realizar la operación de actualización. No hay credenciales para actualizar.</string>
    <string name="error_119">Desafío(s) no compatible(s) configurado(s) en el servidor. Por favor relance la aplicación e intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_120">API inválida ejecutada contra el estado interno. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_121">No se puede proceder con la activación del usuario. Opción de activación actualmente no compatible. Por favor intente nuevamente con una opción de activación diferente.</string>
    <string name="error_122">No se puede completar la operación, estado de secuencia de autenticación de usuario inválido. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_123">La operación de actualización no puede completarse ya que la credencial que está tratando de actualizar no es compatible para actualización. Intente nuevamente con otras credenciales compatibles.</string>
    <string name="error_124">No se puede activar el usuario, mecanismo de autenticación inválido o no compatible registrado. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_125">No se puede completar la activación del usuario. Fallo al generar y guardar los datos del usuario</string>
    <string name="error_126">La autenticación biométrica del usuario falló. No se puede activar el usuario. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, intente activar usando otras opciones de activación disponibles o contacte al administrador.</string>
    <string name="error_128">Desafío inválido recibido como parte del desafío inicial. Por favor intente nuevamente relanzando la aplicación. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_129">El LOGIN ID ya existe. Por favor intente nuevamente con un LOGIN ID diferente.</string>
    <string name="error_130">Ocurrió un error al agregar LOGIN ID. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_140">Fallo en la validación de política de contraseña, configuración de política inválida. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_141">La contraseña proporcionada no cumple con la política de contraseñas establecida.</string>
    <string name="error_142">Ha excedido el límite para establecer login id. Por favor contacte al administrador.</string>
    <string name="error_147">Fallo en la actualización de credenciales. Las credenciales actuales ingresadas no coinciden con las credenciales de login. Será desconectado. Por favor reintente después de iniciar sesión.</string>
    <string name="error_150">Intentos agotados al habilitar autenticaciones adicionales. Por razones de seguridad, será desconectado de la aplicación.</string>
    <string name="error_153">El mecanismo de autenticación solicitado ya está en el estado deseado, nada que actualizar.</string>
    <string name="error_155">El mecanismo de autenticación actualmente no es compatible. Por favor intente nuevamente con un mecanismo diferente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_156">No se puede proceder con la solicitud, fallo al iniciar el proceso de autorización. Por favor inicie sesión nuevamente e intente de nuevo. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_159">No se puede proceder con el mecanismo de autenticación solicitado. Por favor intente nuevamente con un mecanismo diferente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_167">La contraseña actual y la nueva deben ser diferentes</string>
    <string name="error_171">El patrón actual y el nuevo deben ser diferentes</string>
    <string name="error_182">No se puede procesar su solicitud, el límite de intentos no ha sido configurado correctamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_213">Solicitud fallida. La autenticación adicional ya está en progreso. Por favor espere a que se complete e intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_214">Solicitud fallida. La autenticación adicional especificada no es compatible. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_403">Se detectó un cambio en la configuración de autenticación del dispositivo. No se puede proceder con su solicitud en este momento. Por favor rehabilite la configuración de autenticación desde el menú e intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_407">La opción de verificación elegida no es compatible. Por favor intente nuevamente con un método de verificación válido</string>
    <string name="error_413">El método de autenticación seleccionado no es compatible en este momento. Por favor elija un método diferente. Si el problema persiste, contacte al administrador para asistencia.</string>

    <string name="error_44">Ocurrió un error al cerrar sesión del usuario. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_46">Falló realizar la recuperación de contraseña. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_48">Falló obtener los detalles del dispositivo de usuario registrado. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_49">Falló actualizar los detalles del dispositivo del usuario. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_60">Ocurrió un fallo al firmar la notificación. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_67">La sesión del usuario es inválida. Falló obtener el historial de notificaciones.</string>
    <string name="error_68">Ocurrió un error al obtener el historial de notificaciones. Por favor intente nuevamente o contacte al administrador si el problema persiste.</string>
    <string name="error_69">Se recibieron configuraciones de túnel inválidas. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_81">Ocurrió un error interno al serializar datos. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_83">Se recibió carga útil de historial de notificaciones inválida. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_143">Su sesión ha sido terminada - REL-ID de usuario no encontrado. Por favor contacte al administrador.</string>
    <string name="error_152">Necesita iniciar sesión en la aplicación para usar esta característica.</string>
    <string name="error_154">La operación que desea realizar no puede completarse debido a un error interno. Por favor inicie sesión nuevamente e intente de nuevo. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_157">No se puede realizar la operación debido a datos incompletos. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_161">Su sesión ha terminado - Estado de Usuario o Dispositivo es inválido. Por favor contacte al administrador.</string>
    <string name="error_166">No ha iniciado sesión. Por favor inicie sesión con un nombre de usuario y credenciales válidos e intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_414">Ha sido desconectado por razones de seguridad. Por favor inicie sesión para activar su dispositivo.</string>

    <string name="error_50">Falló obtener la notificación para el usuario. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_51">Falló actualizar la acción del usuario realizada en una notificación. Por favor intente nuevamente.</string>
    <string name="error_131">Falló actualizar notificación, autenticación __FINGERPRINT__ cancelada por el usuario</string>
    <string name="error_132">Falló actualizar notificación, autenticación __FINGERPRINT__ cancelada por el sistema</string>
    <string name="error_133">Falló actualizar notificación, operación de autenticación __FINGERPRINT__ fue cancelada porque la API está bloqueada debido a demasiados intentos. Intente nuevamente después de un tiempo.</string>
    <string name="error_134">Falló actualizar notificación, autenticación __FACERECOGNITION__ cancelada por el usuario</string>
    <string name="error_135">Falló actualizar notificación, autenticación __FACERECOGNITION__ cancelada por el sistema</string>
    <string name="error_136">Falló actualizar notificación, operación de autenticación __FACERECOGNITION__ fue cancelada porque la API está bloqueada debido a demasiados intentos. Intente nuevamente después de un tiempo.</string>
    <string name="error_137">Falló actualizar notificación, autenticación de patrón cancelada por el usuario</string>
    <string name="error_138">Falló actualizar notificación, fallo de autenticación</string>
    <string name="error_205">Falló actualizar notificación, la autenticación configurada no es compatible. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_206">Falló actualizar notificación, la autenticación adicional requerida ya está en progreso. Por favor espere a que se complete e intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_207">No se puede procesar su solicitud, máximos intentos para autenticación adicional agotados. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>

    <string name="error_89">Autenticación __FINGERPRINT__ cancelada por el usuario</string>
    <string name="error_90">Autenticación __FINGERPRINT__ cancelada por el sistema</string>
    <string name="error_91">La operación de autenticación __FINGERPRINT__ fue cancelada porque la API está bloqueada debido a demasiados intentos. Intente nuevamente después de un tiempo.</string>
    <string name="error_92">Autenticación __FACERECOGNITION__ cancelada por el usuario</string>
    <string name="error_93">Autenticación __FACERECOGNITION__ cancelada por el sistema</string>
    <string name="error_94">La operación de autenticación __FACERECOGNITION__ fue cancelada porque la API está bloqueada debido a demasiados intentos. Intente nuevamente después de un tiempo.</string>
    <string name="error_95">Autenticación de patrón cancelada por el usuario</string>
    <string name="error_99">Por favor habilite/registre la autenticación __FINGERPRINT__ desde la configuración del dispositivo e intente nuevamente.</string>
    <string name="error_100">Por favor habilite/registre la autenticación __FACERECOGNITION__ desde la configuración del dispositivo e intente nuevamente.</string>
    <string name="error_101">Autenticación de patrón no compatible. Por favor intente nuevamente. Si los problemas persisten, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_139">Necesita habilitar la autenticación __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ desde la configuración del dispositivo y autorizarse para responder a una notificación.</string>
    <string name="error_160">Un intento de activar la autenticación de dispositivo local (__LDA__) fue omitido o falló. Puede activar esto desde la configuración en un momento posterior.</string>
    <string name="error_168">Hemos detectado un cambio en la configuración de autenticación __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ existente que puede acceder a su teléfono. Como medida de seguridad, se le pedirá reactivar su dispositivo.</string>
    <string name="error_169">Su sesión ha sido terminada - la autenticación __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ que se usa para acceder a su teléfono ha sido modificada.</string>
    <string name="error_184">Solicitud fallida. No se pudo verificar la identidad del usuario, autenticación __FINGERPRINT__ cancelada por el usuario</string>
    <string name="error_185">Solicitud fallida. No se pudo verificar la identidad del usuario, autenticación __FINGERPRINT__ cancelada por el sistema</string>
    <string name="error_186">Solicitud fallida. No se pudo verificar la identidad del usuario, operación de autenticación __FINGERPRINT__ fue cancelada porque la API está bloqueada debido a demasiados intentos. Intente nuevamente después de un tiempo.</string>
    <string name="error_187">Solicitud fallida. No se pudo verificar la identidad del usuario, autenticación __FACERECOGNITION__ cancelada por el usuario</string>
    <string name="error_188">Solicitud fallida. No se pudo verificar la identidad del usuario, autenticación __FACERECOGNITION__ cancelada por el sistema</string>
    <string name="error_189">Solicitud fallida. No se pudo verificar la identidad del usuario, operación de autenticación __FACERECOGNITION__ fue cancelada porque la API está bloqueada debido a demasiados intentos. Intente nuevamente después de un tiempo.</string>
    <string name="error_190">Solicitud fallida. No se pudo verificar la identidad del usuario, autenticación de patrón cancelada por el usuario</string>
    <string name="error_191">Solicitud fallida. Fallo de autenticación del usuario</string>
    <string name="error_192">Solicitud fallida. No se pudo verificar la identidad del usuario. Necesita habilitar la autenticación __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ desde la configuración del dispositivo y autorizarse para proceder.</string>
    <string name="error_196">Autenticación __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ cancelada por la aplicación. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_197">No se puede procesar la autenticación __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ debido a contexto inválido. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_198">El intento de autenticación __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ con un Apple Watch no fue exitoso ya que el sistema no pudo localizar un Apple Watch emparejado cercano en funcionamiento</string>
    <string name="error_199">No se puede procesar la autenticación __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ ya que mostrar la interfaz de usuario de autenticación requerida está prohibido. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_200">Ocurrió un error interno al realizar la autenticación __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__.</string>
    <string name="error_201">Solicitud fallida. No hay opción de respaldo disponible para la autenticación __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_202">El código de acceso no está configurado en el dispositivo. Por favor configure un código de acceso válido desde la configuración del sistema e intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_203">Autenticación __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ no compatible.</string>
    <string name="error_204">La autenticación __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ no fue exitosa ya que las configuraciones de autenticación necesarias no fueron habilitadas en la configuración del dispositivo.</string>
    <string name="error_217">Ha rechazado el permiso para usar la autenticación __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__.</string>
    <string name="error_404">Necesita habilitar al menos una autenticación __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ desde la configuración del dispositivo e intente nuevamente.</string>
    <string name="error_405">Por favor proporcione su contraseña para proceder ya que encontramos que no hay configuraciones de autenticación __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ habilitadas en el dispositivo.</string>
    <string name="error_406">Identificación de vena palmar no compatible o no disponible en este momento. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>

    <string name="error_104">Se recibió objeto de contexto TOTP inválido. Por favor reinicialice la aplicación e intente nuevamente.</string>
    <string name="error_105">Se recibió configuración TOTP inválida del servidor. Por favor inicie sesión nuevamente para habilitar TOTP. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_106">Usuario registrado exitosamente para TOTP.</string>
    <string name="error_109">Autenticación cancelada por el Usuario mientras se generaba TOTP.</string>
    <string name="error_110">El usuario no está registrado para TOTP. Por favor inicie sesión para habilitar TOTP.</string>
    <string name="error_111">Se recibió solicitud para generar TOTP para un usuario diferente al usuario CON SESIÓN INICIADA.</string>
    <string name="error_112">TOTP se generará solo si el usuario está DESCONECTADO o exitosamente CON SESIÓN INICIADA.</string>
    <string name="error_113">Ocurrió un error en los flujos TOTP. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_114">Intentos de autenticación del usuario para TOTP agotados. La generación TOTP está bloqueada para el usuario. Por favor inicie sesión en la aplicación para re-registrarse para TOTP.</string>
    <string name="error_115">Ocurrió un error al registrar al usuario para TOTP. Por favor valide la fecha y hora del sistema e intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_127">La característica TOTP no es compatible o no está habilitada para su aplicación. Por favor contacte al administrador</string>
    <string name="error_215">El registro TOTP está en progreso. Por favor espere e intente después de un momento.</string>
    <string name="error_219">Ocurrió un error al registrarse para TOTP, posiblemente debido a una discordancia de tiempo entre su dispositivo y el servidor. Por favor corrija la fecha y hora del sistema para usar configuraciones automáticas e intente iniciar sesión nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>

    <string name="error_144">La integridad de la aplicación está comprometida. Por favor reinstale la aplicación. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_145">Su dispositivo no es seguro. Por favor resuelva las amenazas reportadas e intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_170">La característica u operación a la que está tratando de acceder no es compatible en la configuración actual. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_172">La aplicación que está usando es una versión de depuración. Por favor instale la aplicación desde una tienda de aplicaciones confiable e intente nuevamente.</string>
    <string name="error_173">La aplicación se está ejecutando en un emulador. Por favor ejecute la aplicación en un dispositivo Android físico e intente nuevamente.</string>
    <string name="error_174">La aplicación no está instalada desde una fuente confiable. Por favor instale la aplicación desde una tienda de aplicaciones confiable e intente nuevamente.</string>
    <string name="error_175">La información del paquete de esta aplicación es inválida. Por favor contacte al administrador para más detalles.</string>
    <string name="error_176">La aplicación ha sido reempaquetada y no es segura de usar. Por favor instale la aplicación desde una tienda de aplicaciones confiable e intente nuevamente.</string>
    <string name="error_208">Su dispositivo puede no ser seguro, el escaneo de amenazas no fue exitoso, falta la clave de información de aplicación en la configuración MTD. Por favor contacte al administrador.</string>
    <string name="error_218">Su dispositivo no es seguro. Por favor resuelva las amenazas reportadas e intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>
    <string name="error_401">La operación realizada es inválida, solo las características de Detección de Amenazas Móviles están habilitadas</string>
    <string name="error_412">Lo sentimos, pero su dispositivo carece de las características de seguridad integradas necesarias para proteger su cuenta. Por su seguridad, el acceso no está permitido en este dispositivo. Por favor intente usar un dispositivo diferente con capacidades de seguridad mejoradas.</string>
    <string name="error_415">La versión de la aplicación que está usando ya no es compatible. Por favor actualice a la versión más reciente para continuar usando todas las características y asegurar la seguridad.</string>

    <string name="error_146">Su proceso de verificación de identidad falló.</string>
    <string name="error_212">Falló realizar operación KYC, el ID de usuario proporcionado debe ser diferente al ID de usuario con sesión iniciada</string>
    <string name="error_220">Biblioteca principal IDV no encontrada.</string>
    <string name="error_221">Biblioteca de escaneo de documentos IDV no encontrada.</string>
    <string name="error_222">Biblioteca de captura de selfie IDV no encontrada.</string>
    <string name="error_223">Contexto nulo o inválido recibido para IDV principal.</string>
    <string name="error_224">Contexto nulo o inválido recibido para captura de selfie IDV.</string>
    <string name="error_225">Contexto nulo o inválido recibido para captura de documento IDV.</string>
    <string name="error_226">Ocurrió un error interno durante el flujo de trabajo IDV.</string>
    <string name="error_227">Desafío inválido recibido durante el flujo de trabajo IDV.</string>
    <string name="error_228">Modo de operación de desafío inválido recibido para el flujo de trabajo IDV.</string>
    <string name="error_229">Flujo de trabajo IDV inválido.</string>
    <string name="error_230">Nombre de caso de uso inválido recibido para el flujo de trabajo IDV.</string>
    <string name="error_231">ID de transacción inválido recibido para el flujo de trabajo IDV.</string>
    <string name="error_232">ID de Usuario inválido recibido para el flujo de trabajo IDV.</string>
    <string name="error_233">El proceso KYC falló debido a ID de usuario inválido.</string>
    <string name="error_234">La activación IDV fue cancelada por el usuario.</string>
    <string name="error_235">La activación IDV con plantilla fue cancelada por el usuario.</string>
    <string name="error_236">La activación de dispositivo adicional IDV fue cancelada por el usuario.</string>
    <string name="error_237">La activación de dispositivo adicional IDV sin plantilla fue cancelada por el usuario.</string>
    <string name="error_238">La recuperación de cuenta IDV con plantilla fue cancelada por el usuario.</string>
    <string name="error_239">La recuperación de cuenta IDV sin plantilla fue cancelada por el usuario.</string>
    <string name="error_240">KYC posterior al login IDV cancelado por el usuario</string>
    <string name="error_241">Escaneo de documento adicional IDV cancelado por el usuario</string>
    <string name="error_242">Biométrico de selfie IDV fue cancelado por el usuario</string>
    <string name="error_243">Autenticación de paso adicional IDV fue cancelada por el usuario</string>
    <string name="error_244">Opt-in IDV fue cancelado por el usuario.</string>
    <string name="error_245">Opt-out IDV fue cancelado por el usuario.</string>
    <string name="error_246">KYC IDV para usuario cancelado por el agente.</string>
    <string name="error_247">Incorporación IDV fue cancelada por el usuario.</string>
    <string name="error_248">Flujo de login IDV fue cancelado por el usuario.</string>
    <string name="error_249">Configuración de autenticación IDV y flujo de firma de datos fueron cancelados por el usuario.</string>
    <string name="error_250">Configuración de aplicación inválida proporcionada para IDV.</string>
    <string name="error_251">Configuración de escaneo de documento inválida proporcionada.</string>
    <string name="error_252">Configuración de captura de selfie inválida proporcionada.</string>
    <string name="error_253">Permiso de cámara no proporcionado por el usuario.</string>
    <string name="error_254">Permiso de lectura-escritura de archivos no proporcionado por el usuario.</string>
    <string name="error_255">URL de certificado PKD inválida proporcionada.</string>
    <string name="error_256">Certificado PKD no encontrado.</string>
    <string name="error_257">Falló descargar el certificado PKD.</string>
    <string name="error_258">URL de base de datos inválida proporcionada.</string>
    <string name="error_259">Base de datos de escaneo de documentos no encontrada.</string>
    <string name="error_260">Falló descargar la base de datos.</string>
    <string name="error_261">Licencia de escaneo de documentos no encontrada.</string>
    <string name="error_262">Argumentos inválidos proporcionados.</string>
    <string name="error_263">Ocurrió un error interno durante el flujo KYC.</string>
    <string name="error_264">El flujo de captura de selfie fue cancelado por el usuario.</string>
    <string name="error_265">Almacenamiento insuficiente.</string>
    <string name="error_266">Información de auditoría inválida proporcionada.</string>
    <string name="error_267">Falló registrar los detalles de transacción para IDV.</string>
    <string name="error_268">Objeto de callback nulo o inválido recibido para IDV principal.</string>
    <string name="error_269">Objeto de callback nulo o inválido recibido para captura de selfie IDV.</string>
    <string name="error_270">Objeto de callback nulo o inválido recibido para captura de documento IDV.</string>
    <string name="error_271">Error de carga de recursos IDV ocurrió durante la inicialización de captura de Selfie.</string>
    <string name="error_272">Licencia de captura de Selfie IDV expirada.</string>
    <string name="error_273">El perfil IDV no pudo cargarse durante la inicialización de captura de Selfie.</string>
    <string name="error_274">Error de inicialización interno IDV ocurrió durante la inicialización de captura de Selfie.</string>
    <string name="error_275">Error de inicialización del modelo IDV ocurrió durante la inicialización de captura de selfie.</string>
    <string name="error_276">Captura de Selfie IDV cancelada por el SDK de selfie.</string>
    <string name="error_277">El SDK IDV falló al crear una ventana.</string>
    <string name="error_278">El SDK IDV falló al crear un controlador de vista raíz.</string>
    <string name="error_279">Los datos de licencia de escaneo de documento IDV son nulos o inválidos.</string>
    <string name="error_280">Registro de callback de escaneo de documento IDV falló.</string>
    <string name="error_281">Excepción desconocida ocurrió en la capa de escaneo de documentos.</string>
    <string name="error_282">Excepción desconocida ocurrió en el estado del lector de documentos.</string>
    <string name="error_283">Entrada incorrecta fue proporcionada para la captura de documento IDV.</string>
    <string name="error_284">Inicialización del escáner de documentos IDV falló.</string>
    <string name="error_285">Entrada incorrecta fue proporcionada para el procesamiento en línea IDV.</string>
    <string name="error_286">El archivo de licencia IDV está ausente o corrupto.</string>
    <string name="error_287">La licencia IDV puede estar expirada, o la fecha y hora configuradas en el dispositivo no corresponden a la realidad.</string>
    <string name="error_288">Versión de licencia IDV inválida.</string>
    <string name="error_289">ID de dispositivo IDV inválido para la licencia.</string>
    <string name="error_290">Se detectó un nombre de paquete de aplicación inválido para IDV.</string>
    <string name="error_291">No hay capacidades para esta funcionalidad en su licencia IDV.</string>
    <string name="error_292">No hay capacidades de autenticidad en su licencia IDV.</string>
    <string name="error_293">Archivo de base de datos incorrecto o corrupto para IDV.</string>
    <string name="error_294">Error de Bluetooth LE IDV.</string>
    <string name="error_295">La aplicación estaba en segundo plano durante el escaneo del documento.</string>
    <string name="error_296">Error de base de datos del SDK IDV durante la descarga o está corrupta.</string>
    <string name="error_297">Falló configurar parámetros TCC para IDV.</string>
    <string name="error_298">IDV falló durante el procesamiento en línea.</string>
    <string name="error_299">La característica Bluetooth LE no es compatible en su dispositivo durante la operación IDV.</string>
    <string name="error_300">Escaneo de documento IDV cancelado por el usuario.</string>
    <string name="error_301">Error de escaneo de documento IDV ocurrió durante el manejo de finalización.</string>
    <string name="error_302">Error de escaneo de documento IDV ocurrió durante el análisis de resultados.</string>
    <string name="error_303">El tipo de documento escaneado es inválido.</string>
    <string name="error_304">Falló extraer el detalle del documento, los Tipos de Campo están vacíos.</string>
    <string name="error_305">El documento escaneado no es compatible.</string>
    <string name="error_306">Falló inicializar la sesión de escaneo RFID.</string>
    <string name="error_307">Error IDV ocurrió durante la finalización del escaneo RFID.</string>
    <string name="error_308">El marco central del Lector de Documentos está ausente.</string>
    <string name="error_309">Este escenario no es compatible basado en su licencia y capacidades del marco central.</string>
    <string name="error_310">No hay resultados después del reconocimiento de marcos de cámara.</string>
    <string name="error_311">Se encontró un error durante la eliminación de la base de datos.</string>
    <string name="error_312">Se encontró un error al obtener la base de datos.</string>
    <string name="error_313">Error IDV ID de base de datos incorrecto.</string>
    <string name="error_314">Error IDV Descripción de base de datos no encontrada.</string>
    <string name="error_315">Error IDV se encontró al guardar la base de datos en su dispositivo.</string>
    <string name="error_316">La base de datos IDV está corrupta o el checksum es incorrecto.</string>
    <string name="error_317">Error IDV falló al crear la base de datos.</string>
    <string name="error_318">Error interno RFID IDV ocurrió.</string>
    <string name="error_319">IDV ID de Base de Datos incorrecto proporcionado.</string>
    <string name="error_320">IDV Configuración de base de datos inválida recibida.</string>
    <string name="error_321">Descarga de base de datos IDV está en progreso.</string>
    <string name="error_322">Base de datos de escaneo de documento IDV no está seleccionada.</string>
    <string name="error_323">Error interno de cliente IDV.</string>
    <string name="error_324">Error interno del SDK de escaneo de documento IDV.</string>
    <string name="error_325">Captura de selfie IDV falló.</string>
    <string name="error_326">Error en línea de licencia de escaneo de documento IDV.</string>
    <string name="error_327">Error IDV no hay base de datos disponible.</string>
    <string name="error_328">Error IDV base de datos incorrecta proporcionada.</string>
    <string name="error_329">Error IDV ocurrió durante el escaneo RFID en progreso.</string>
    <string name="error_330">Certificado de autenticación pasiva IDV no encontrado.</string>
    <string name="error_331">Error IDV la conversión de respuesta json falló</string>
    <string name="error_332">Verificación de palma IDV cancelada por el usuario.</string>
    <string name="error_333">Detalle de cliente IDV guardado exitosamente.</string>
    <string name="error_334">Incorporación de persona cancelada por el agente</string>
    <string name="error_335">Inscripción de palma IDV cancelada por el usuario.</string>
    <string name="error_336">Biblioteca de captura de PALMA IDV no encontrada.</string>
    <string name="error_337">Error IDV falló al registrar evento</string>
    <string name="error_338">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 338.</string>
    <string name="error_339">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 339.</string>
    <string name="error_340">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 340.</string>
    <string name="error_341">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 341.</string>
    <string name="error_342">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 342.</string>
    <string name="error_343">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 343.</string>
    <string name="error_344">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 344.</string>
    <string name="error_345">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 345.</string>
    <string name="error_346">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 346.</string>
    <string name="error_347">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 347.</string>
    <string name="error_348">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 348.</string>
    <string name="error_349">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 349.</string>
    <string name="error_350">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 350.</string>
    <string name="error_351">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 351.</string>
    <string name="error_352">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 352.</string>
    <string name="error_353">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 353.</string>
    <string name="error_354">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 354.</string>
    <string name="error_355">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 355.</string>
    <string name="error_356">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 356.</string>
    <string name="error_357">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 357.</string>
    <string name="error_358">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 358.</string>
    <string name="error_359">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 359.</string>
    <string name="error_360">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 360.</string>
    <string name="error_361">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 361.</string>
    <string name="error_362">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 362.</string>
    <string name="error_363">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 363.</string>
    <string name="error_364">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 364.</string>
    <string name="error_365">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 365.</string>
    <string name="error_366">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 366.</string>
    <string name="error_367">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 367.</string>
    <string name="error_368">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 368.</string>
    <string name="error_369">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 369.</string>
    <string name="error_370">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 370.</string>
    <string name="error_371">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 371.</string>
    <string name="error_372">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 372.</string>
    <string name="error_373">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 373.</string>
    <string name="error_374">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 374.</string>
    <string name="error_375">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 375.</string>
    <string name="error_376">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 376.</string>
    <string name="error_377">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 377.</string>
    <string name="error_378">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 378.</string>
    <string name="error_379">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 379.</string>
    <string name="error_380">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 380.</string>
    <string name="error_381">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 381.</string>
    <string name="error_382">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 382.</string>
    <string name="error_383">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 383.</string>
    <string name="error_384">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 384.</string>
    <string name="error_385">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 385.</string>
    <string name="error_386">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 386.</string>
    <string name="error_387">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 387.</string>
    <string name="error_388">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 388.</string>
    <string name="error_389">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 389.</string>
    <string name="error_390">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 390.</string>
    <string name="error_391">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 391.</string>
    <string name="error_392">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 392.</string>
    <string name="error_393">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 393.</string>
    <string name="error_394">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 394.</string>
    <string name="error_395">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 395.</string>
    <string name="error_396">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 396.</string>
    <string name="error_397">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 397.</string>
    <string name="error_398">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 398.</string>
    <string name="error_399">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 399.</string>
    <string name="error_400">Su proceso de verificación de identidad falló Err - 400.</string>
    <string name="error_408">Flujo de trabajo de identidad digital abortado exitosamente.</string>
    <string name="error_409">Actualmente no hay flujo de trabajo en progreso, por favor inicie un flujo de trabajo para proceder con la operación</string>
    <string name="error_410">¡Su recuperación de cuenta fue exitosa! Por su seguridad, por favor inicie sesión nuevamente para continuar.</string>
    <string name="error_411">¡Su credencial ha sido actualizada exitosamente! Por su seguridad, por favor inicie sesión nuevamente.</string>

    <string name="error_416">Vinculación SIM falló debido a una configuración de servidor inválida. Por favor relance e inicialice la aplicación. Si el problema continúa, contacte al soporte.</string>
    <string name="error_417">Solicitud de Vinculación SIM falló: Intentos de validación OTP agotados. Por favor reinicie el proceso. Si el problema persiste, contacte al soporte.</string>
    <string name="error_418">Ocurrió un error interno mientras se generaba el OTP. Por favor reinicie el proceso. Si el problema persiste, contacte al soporte.</string>
    <string name="error_419">Ocurrió un error interno durante la validación OTP. Por favor reinicie el proceso. Si el problema persiste, contacte al soporte.</string>
    <string name="error_420">Solicitud de Vinculación SIM falló debido a un error interno. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al soporte.</string>
    <string name="error_421">El proceso de Vinculación SIM fue cancelado por el usuario.</string>
    <string name="error_422">Vinculación SIM falló: Operación SMS agotó el tiempo de espera.</string>
    <string name="error_423">Solicitud de Vinculación SIM falló: No se concedieron los permisos requeridos. Por favor habilite los permisos e intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al soporte.</string>
    <string name="error_424">Solicitud de Vinculación SIM falló: No se detectó red. Por favor asegúrese de que su teléfono tenga una conexión de red activa y el modo avión esté apagado. Luego intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al soporte.</string>
    <string name="error_425">Solicitud de Vinculación SIM falló: Este dispositivo no es compatible con conectividad celular. Por favor use un dispositivo con SIM activo y soporte de red móvil.</string>
    <string name="error_426">Vinculación SIM falló: Este dispositivo carece de las características de seguridad integradas necesarias para vincular de forma segura su SIM. Para su protección, esta operación no está permitida en este dispositivo. Por favor intente nuevamente usando un dispositivo con seguridad respaldada por hardware.</string>
    <string name="error_427">Su recuperación de cuenta fue exitosa. Para asegurar su seguridad, la vinculación SIM debe ser re-verificada en este dispositivo. Por favor proceda con la vinculación SIM e inicie sesión nuevamente para continuar.</string>
    <string name="error_428">Solicitud de vinculación SIM falló. Por favor verifique que su SIM esté insertada correctamente o que su perfil eSIM esté configurado correctamente. Intente nuevamente, y si el problema persiste, contacte al soporte.</string>
    <string name="error_429">Su sesión ha expirado ya que se detectó registro de vinculación SIM desde otro dispositivo. Por favor re-registre la vinculación SIM para continuar usando la aplicación.</string>

    <string name="error_183">Solicitud fallida. No se pudo verificar la identidad del usuario. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador</string>
    <string name="error_402">Falló realizar operación, entrada inválida proporcionada. Por favor intente nuevamente. Si el problema persiste, contacte al administrador.</string>


</resources>