<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="DNA_SESSION_TIMEOUT_MESSAGE">आपका सत्र समय समाप्त हो गया है।</string>
    <string name="DNA_ERROR_GENERIC_ERROR_MESSAGE">कुछ गलत हो गया, कृपया पुनः प्रयास करें।</string>
    <string name="DNA_ERROR_INVALID_CONTEXT_MESSAGE">संदर्भ अमान्य है।</string>
    <string name="DNA_ERROR_ARCHITECTURE_NOT_SUPPORTED_MESSAGE">डिवाइस आर्किटेक्चर समर्थित नहीं है।</string>

    <string name="DNA_LDA_HEADER_SET_FINGERPRINT_NAME">बायोमेट्रिक एक्सेस सक्षम करें</string>
    <string name="DNA_LDA_HEADER_VERIFY_FINGERPRINT_NAME">कृपया प्रमाणित करें</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_AUTHENTICATION_HELP">बायोमेट्रिक प्रमाणीकरण सहायता</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_AUTHENTICATION_FAILED">बायोमेट्रिक प्रमाणीकरण विफल</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_AUTHENTICATION_ERROR">बायोमेट्रिक प्रमाणीकरण त्रुटि</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_AUTHENTICATION_SUCCESS">बायोमेट्रिक प्रमाणीकरण सफल</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_AUTHENTICATION_CANCELLED">बायोमेट्रिक प्रमाणीकरण रद्द किया गया</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_AUTHENTICATION_NOT_AVAILABLE">बायोमेट्रिक प्रमाणीकरण उपलब्ध नहीं है</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_AUTHENTICATION_NOT_SUPPORTED">बायोमेट्रिक प्रमाणीकरण समर्थित नहीं है</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_AUTHENTICATION_INTERNAL_ERROR">बायोमेट्रिक प्रमाणीकरण आंतरिक त्रुटि</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_AUTHENTICATION_PERMISSION_NOT_GRANTED">बायोमेट्रिक प्रमाणीकरण की अनुमति नहीं दी गई है</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_TITLE_NULL_ERROR">बायोमेट्रिक संवाद शीर्षक शून्य नहीं हो सकता</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_SUBTITLE_NULL_ERROR">बायोमेट्रिक संवाद उपशीर्षक शून्य नहीं हो सकता</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_DESCRIPTION_NULL_ERROR">बायोमेट्रिक संवाद विवरण शून्य नहीं हो सकता</string>
    <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_BUTTON_NULL_ERROR">बायोमेट्रिक संवाद नकारात्मक बटन पाठ शून्य नहीं हो सकता</string>
    <string name="DNA_BIOMETRIC_DEFAULT_TITLE">प्रमाणीकरण सक्षम करें</string>
    <string name="DNA_BIOMETRIC_DEFAULT_SUBTITLE"></string>
    <string name="DNA_BIOMETRIC_DEFAULT_DESCRIPTION"></string>
    <string name="DNA_BIOMETRIC_SUCCESS_MESSAGE">प्रमाणीकरण सफल।</string>

    <string name="DNA_LDA_PATTERN_HEADER_NAME">पैटर्न सेट करें</string>
    <string name="DNA_LDA_PATTERN_CONFIRM_HEADER_NAME">पैटर्न प्रदान करें</string>
    <string name="DNA_LDA_PATTERN_UPDATE_HEADER_NAME">वर्तमान पैटर्न प्रदान करें</string>
    <string name="DNA_LDA_PATTERN_UPDATE_HEADER_SET_NAME">नया पैटर्न सेट करें</string>
    <string name="DNA_LDA_PATTERN_LOGIN_CONFIRM_HEADER_NAME">पैटर्न की पुष्टि करें</string>
    <string name="DNA_LDA_PATTERN_UPDATE_HEADER_CONFIRM_NAME">पैटर्न की पुष्टि करें</string>
    <string name="DNA_LDA_PATTERN_AUTHENTICATION_FAILED">पैटर्न प्रमाणीकरण विफल</string>
    <string name="DNA_LDA_PATTERN_AUTHENTICATION_SUCCESS">पैटर्न प्रमाणीकरण सफल</string>
    <string name="DNA_LDA_PATTERN_AUTHENTICATION_CANCELLED">पैटर्न प्रमाणीकरण रद्द किया गया</string>

    <string name="DNA_LDA_USER_NAME">DNA_LDA_USER_NAME</string> <string name="DNA_LDA_DESCRIPTION">DNA_LDA_DESCRIPTION</string> <string name="DNA_LDA_CANCEL_BUTTON">रद्द करें</string>
    <string name="DNA_LDA_ENABLE_MESSAGE_KEY">LDA_ENABLE_MSG</string> <string name="DNA_LDA_VERIFY_MESSAGE_KEY">LDA_VERIFY_MSG</string> <string name="DNA_LDA_SUB_HEADER_NAME">कृपया अपनी पहचान सत्यापित करें</string>
    <string name="DNA_LDA_NEW_LINE_MESSAGE_KEY">\n</string> <string name="DNA_LDA_STEPUP_NOTIFICATION_MESSAGE_KEY">LDA_STEPUP_NOTF_MSG</string> <string name="DNA_LDA_SETUP_GENERIC_BIO_MESSAGE">__USER_ID__ के लिए प्रमाणीकरण सक्षम करें</string>
    <string name="DNA_LDA_VERIFY_GENERIC_BIO_MESSAGE">__USER_ID__ के लिए प्रमाणीकरण प्रदान करें</string>
    <string name="DNA_LDA_STEPUP_NOTIFICATION_GENERIC_BIO_MESSAGE">__USER_ID__ के लिए प्रमाणीकरण प्रदान करें</string>
    <string name="DNA_LDA_MESSAGE_ENABLE_GENERIC_BIO_MESSAGE">पिन/पैटर्न/पासवर्ड/बायोमेट्रिक सक्षम करें</string>
    <string name="DNA_LDA_MESSAGE_VERIFY_GENERIC_BIO_MESSAGE">पिन/पैटर्न/पासवर्ड/बायोमेट्रिक प्रदान करें</string>
    <string name="DNA_LDA_MESSAGE_STEP_UP_AUTH_GENERIC_BIO_MESSAGE">पिन/पैटर्न/पासवर्ड/बायोमेट्रिक प्रदान करें</string>
    <string name="DNA_LDA_MESSAGE_ENABLE_BIOMETRIC">बायोमेट्रिक सक्षम करें</string>
    <string name="DNA_LDA_MESSAGE_VERIFY_BIOMETRIC">बायोमेट्रिक प्रदान करें</string>
    <string name="DNA_LDA_MESSAGE_STEP_UP_AUTH_BIOMETRIC">बायोमेट्रिक प्रदान करें</string>
    <string name="DNA_LDA_ATTEMPTS_LEFT">शेष प्रयास</string>

    <string name="DNA_LDA_SDK_VERSION_NOT_SUPPORTED">SdkVersionNotSupported</string> <string name="DNA_LDA_BIOMETRIC_MACRO_VALUE">बायोमेट्रिक</string>
    <string name="DNA_LDA_FACE_MACRO_VALUE">चेहरा पहचान</string>
    <string name="DNA_LDA_REG_MACRO_VALUE">फिंगरप्रिंट/चेहरा पहचान/पैटर्न</string>
    <string name="DNA_LDA_DEVICE_LDA_MACRO_VALUE">स्थानीय डिवाइस</string>
    <string name="DNA_LDA_PATTERN_MACRO_VALUE">पैटर्न</string>


    <string name="error_0">सफलता</string>
    <string name="error_1">एसडीके आरंभ (इनिशियलाइज़) नहीं हुआ। आगे की गतिविधियों के लिए एसडीके को आरंभ करें।</string>
    <string name="error_2">आंतरिक त्रुटि हुई। कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_3">अमान्य एसडीके संस्करण।</string>
    <string name="error_4">अमान्य तर्क (आर्गुमेंट) प्रदान किए गए।</string>
    <string name="error_5">आपका सत्र समाप्त हो गया है।</string>
    <string name="error_7">अमान्य कॉलबैक प्रदान किए गए।</string>
    <string name="error_13">पुनः शुरू करने के दौरान अमान्य कोर डेटा मिला। एप्लिकेशन को पुन: आरंभ करें।</string>
    <string name="error_23">एसडीके आरंभ करते समय एक त्रुटि हुई। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_24">रोकने (पॉज) के रनटाइम के दौरान कोर स्थिति को सहेजते समय एक आंतरिक त्रुटि हुई। कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_25">पुनः शुरू करने (रिज्यूम) के रनटाइम के दौरान कोर को आरंभ करते समय एक आंतरिक त्रुटि हुई। कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_26">कोर को समाप्त करते समय एक आंतरिक त्रुटि हुई।</string>
    <string name="error_73">एप्लिकेशन की मेमोरी खत्म हो गई। कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_74">अमान्य कोर संदर्भ। एप्लिकेशन को पुन: आरंभ करें।</string>
    <string name="error_88">एसडीके पहले से ही आरंभ किया जा चुका है।</string>
    <string name="error_96">कोर_त्रुटि_आर्किटेक्चर_समर्थित_नहीं</string>
    <string name="error_97">अमान्य डिवाइस संदर्भ प्रदान किया गया, कृपया एप्लिकेशन को पुन: लॉन्च करके फिर से प्रयास करें।</string>
    <string name="error_98">एसडीके को इंस्टेंटिएट नहीं किया जा सकता। सुरक्षा अधिसूचना गतिविधि के दौरान आंतरिक त्रुटि हुई। कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_103">एसडीके को विरोधाभासी आंतरिक तर्क प्रदान किए गए। कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_179">एसडीके आरंभ (इनिशियलाइज़ेशन) पहले से ही प्रगति पर है, कृपया प्रक्रिया पूरी होने तक प्रतीक्षा करें और विफलता होने पर फिर से आरंभ करने का प्रयास करें</string>
    <string name="error_6">एक प्रॉक्सी के माध्यम से सर्वर से कनेक्ट करने में विफल। कृपया अपनी नेटवर्क सेटिंग्स की जाँच करें।</string>
    <string name="error_8">अमान्य सर्वर होस्ट/आईपी।</string>
    <string name="error_9">अमान्य सर्वर पोर्ट।</string>
    <string name="error_10">अमान्य कनेक्शन सेटिंग्स।</string>
    <string name="error_12">सर्वर से कनेक्ट करने में विफल। कृपया अपना इंटरनेट कनेक्शन जांचें।</string>
    <string name="error_55">डोमेन नाम रिज़ॉल्यूशन विफल रहा। यदि समस्या बनी रहती है तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_56">कोई नेटवर्क कनेक्शन नहीं मिला। कृपया जारी रखने के लिए सुनिश्चित करें कि आप नेटवर्क से जुड़े हैं।</string>
    <string name="error_57">कनेक्शन का प्रयास करते समय समय-समाप्ति (टाइमआउट) हुई। सर्वर नए कनेक्शन स्वीकार करने के लिए बहुत व्यस्त हो सकता है।</string>
    <string name="error_58">आंतरिक नेटवर्क त्रुटि हुई।</string>
    <string name="error_62">सर्वर से कनेक्ट करने में असमर्थ। कनेक्शन प्रयास का समय समाप्त हो गया, कृपया अपनी नेटवर्क सेटिंग्स जांचें और यदि समस्या बनी रहती है तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_63">डीएनएस अनुरोध का समय समाप्त हो गया। कृपया अपनी नेटवर्क सेटिंग्स जांचें और फिर से प्रयास करें।</string>
    <string name="error_64">सर्वर निर्दिष्ट समय के भीतर जवाब देने में विफल रहा। कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_180">सर्वर से कनेक्ट करने में विफल - सर्वर ने सक्रिय रूप से कनेक्शन अस्वीकार कर दिया। कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_209">सर्वर से कनेक्शन टूट गया या रिमोट होस्ट द्वारा जबरन बंद कर दिया गया, कृपया पुन: प्रयास करें, यदि समस्या बनी रहती है तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_17">आप जिस सेवा तक पहुंचने का प्रयास कर रहे हैं वह मान्य नहीं है या कॉन्फ़िगर नहीं की गई है। अधिक जानकारी के लिए कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_163">आंतरिक सर्वर त्रुटि हुई। कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_164">एक्सेस टोकन जनरेशन की सुविधा इस समय उपलब्ध नहीं है, कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_165">सर्वर से अमान्य प्रतिक्रिया प्राप्त हुई, कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_181">अनुरोध को संसाधित करते समय त्रुटि हुई, कृपया कुछ समय बाद पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_14">एचटीटीपी अनुरोधों को पार्स करने में विफल। कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_15">एचटीटीपी प्रतिक्रिया को पार्स करने में विफल। कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_16">अमान्य सिफर विनिर्देश। कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_52">रेस्ट एचटीटीपी सेवा खोलने में विफल। कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_72">अमान्य रेस्ट एचटीटीपी एपीआई अनुरोध यूआरएल। कृपया मान्य एचटीटीपी विवरण के साथ पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_86">जेएसओएन को डीसीरियलाइज़ करने में विफल</string>
    <string name="error_87">अमान्य चुनौती (चैलेंज) जेएसओएन प्राप्त हुआ</string>
    <string name="error_193">आपके अनुरोध को संसाधित करने में असमर्थ, गलत तरीके से तैयार अनुरोध प्राप्त हुआ। कृपया पुन: प्रयास करें, यदि समस्या बनी रहती है तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें</string>
    <string name="error_194">आपके अनुरोध को संसाधित करने में असमर्थ, प्रदान की गई एचटीटीपी विधि समर्थित नहीं है। कृपया पुन: प्रयास करें, यदि समस्या बनी रहती है तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें</string>
    <string name="error_195">आपके अनुरोध को संसाधित करने में असमर्थ, असमर्थित एचटीटीपी प्रोटोकॉल। कृपया पुन: प्रयास करें, यदि समस्या बनी रहती है तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें</string>
    <string name="error_18">आरडीएनए_त्रुटि_स्ट्रीम_गोपनीयतास्कोप_प्राप्त_करने_में_विफल</string>
    <string name="error_19">आरडीएनए_त्रुटि_स्ट्रीम_प्रकार_प्राप्त_करने_में_विफल</string>
    <string name="error_20">आरडीएनए_त्रुटि_स्ट्रीम_में_लिखने_में_विफल</string>
    <string name="error_21">आरडीएनए_त्रुटि_स्ट्रीम_समाप्त_करने_में_विफल</string>
    <string name="error_22">आरडीएनए_त्रुटि_स्ट्रीम_नष्ट_करने_में_विफल</string>
    <string name="error_39">गोपनीयता स्ट्रीम बनाते समय त्रुटि हुई। कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_53">प्रदान किए गए सुरक्षा प्रमाणपत्रों को आरंभ (इनिशियलाइज़) करते समय त्रुटि हुई। यदि समस्या बनी रहती है तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_54">आंतरिक त्रुटि हुई। प्रदान किए गए सुरक्षा प्रमाणपत्रों में कोई समस्या प्रतीत होती है।</string>
    <string name="error_66">आपका कनेक्शन सुरक्षित करते समय एक त्रुटि हुई। कृपया अपनी सिस्टम की तारीख और समय को ठीक करें और फिर से प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_27">सिफर साल्ट प्राप्त करने में विफल। कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_28">सिफर विनिर्देश प्राप्त करने में विफल। कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_29">एजेंट आईडी प्राप्त करने में विफल। कृपया एप्लिकेशन को पुन: आरंभ करें और फिर से प्रयास करें।</string>
    <string name="error_30">सत्र आईडी प्राप्त करने में विफल। कृपया एप्लिकेशन को पुन: आरंभ करें और फिर से प्रयास करें।</string>
    <string name="error_31">डिवाइस आईडी प्राप्त करने में विफल। कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_35">डेटा को एन्क्रिप्ट करते समय डेटा एट रेस्ट एपीआई का उपयोग करते समय एक त्रुटि हुई। कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_36">डेटा को डिक्रिप्ट करते समय डेटा एट रेस्ट एपीआई का उपयोग करते समय एक त्रुटि हुई। कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_37">एचटीटीपी अनुरोध को एन्क्रिप्ट करते समय डेटा एट रेस्ट एपीआई का उपयोग करते समय एक त्रुटि हुई। कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_38">एचटीटीपी प्रतिक्रिया को डिक्रिप्ट करते समय डेटा एट रेस्ट एपीआई का उपयोग करते समय एक त्रुटि हुई। कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_59">सुरक्षित भंडारण में अमान्य उपयोगकर्ता स्थिति। कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_61">अमान्य प्रॉक्सी क्रेडेंशियल प्रदान किए गए। कृपया मान्य क्रेडेंशियल प्रदान करें और फिर से प्रयास करें।</string>
    <string name="error_75">डिक्रिप्शन के लिए निर्दिष्ट अमान्य इनपुट लंबाई, कृपया एक वैध मान के साथ पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_76">डिक्रिप्शन के लिए अमान्य इनपुट प्रदान किया गया, कृपया वैध इनपुट के साथ पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_77">एन्क्रिप्शन के लिए अमान्य इनपुट प्रदान किया गया, कृपया वैध इनपुट के साथ पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_78">एन्क्रिप्शन के लिए निर्दिष्ट अमान्य इनपुट लंबाई, कृपया एक वैध मान के साथ पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_79">अमान्य उपयोगकर्ता आईडी प्रदान की गई। कृपया एक वैध उपयोगकर्ता आईडी के साथ पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_102">उपयोगकर्ता की सहेजी गई स्थिति दूषित हो गई या इस डिवाइस से साफ कर दी गई। कृपया इस डिवाइस पर खुद को पुन: सक्रिय करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_158">अमान्य क्रेडेंशियल प्रदान किया गया। कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_177">लॉगिन-आईडी पुनर्प्राप्त करने में विफल, अमान्य ई-मेल आईडी प्रदान की गई। कृपया एक वैध ई-मेल आईडी के साथ पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_178">अमान्य लॉगिन आईडी प्रदान की गई</string>
    <string name="error_11">कनेक्शन प्रोफ़ाइल में अमान्य एजेंट आरईएल-आईडी पाया गया। अधिक जानकारी के लिए कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_32">सेवा विवरण प्राप्त करने में विफल। कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_33">सेवा शुरू करने में विफल। कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_34">सेवा रोकने में विफल। कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_65">एक असमर्थित उपयोगकर्ता आरईएल-आईडी मिला। अधिक जानकारी के लिए कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_70">डिवाइस विवरण पार्स करने में विफल।</string>
    <string name="error_84">अमान्य या खाली सेवा नाम प्रदान किया गया, कृपया वैध सेवा नाम के साथ पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_85">अपडेशन के लिए अमान्य डिवाइस विवरण प्रदान किया गया, कृपया वैध विवरण के साथ पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_148">इस डिवाइस को व्यवस्थापक द्वारा ब्लॉक कर दिया गया है।</string>
    <string name="error_149">सत्र नहीं बनाया जा सकता क्योंकि उपयोगकर्ता पहले से ही किसी अन्य डिवाइस से लॉग इन है।</string>
    <string name="error_162">डिवाइस को सक्रिय करने में असमर्थ - डिवाइस सीमा पार हो गई। कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_216">लॉगिन-आईडी और उपयोगकर्ता नाम समान नहीं हो सकते। कृपया एक नई लॉगिन-आईडी दर्ज करें।</string>
    <string name="error_210">निर्दिष्ट LOGIN-ID जोड़ते समय सर्वर को आंतरिक त्रुटि का सामना करना पड़ा, कृपया पुन: प्रयास करें, यदि समस्या बनी रहती है तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_211">आपके पास इस कार्य को करने के लिए अपर्याप्त विशेषाधिकार हैं, कृपया किसी अन्य उपयोगकर्ता के साथ पुन: प्रयास करें, यदि समस्या बनी रहती है तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_40">एक चुनौती अनुरोध प्रतिक्रिया करते समय एक आंतरिक त्रुटि हुई। कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_41">क्रेडेंशियल्स अपडेट करने का अनुरोध करते समय एक आंतरिक त्रुटि हुई। कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_42">सर्वर से एप्लिकेशन कॉन्फ़िगरेशन प्राप्त करते समय एक आंतरिक त्रुटि हुई। कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_43">सभी कॉन्फ़िगर किए गए अद्यतन चुनौतियों को प्राप्त करने में विफल। कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_45">चुनौतियों को रीसेट करते समय एक त्रुटि हुई। कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_47">पोस्ट लॉगिन चुनौतियों को प्राप्त करने में विफल। कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_71">अमान्य चुनौती कॉन्फ़िगरेशन प्राप्त हुआ। कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_80">अमान्य चुनौती प्रतिक्रिया सबमिट की गई, कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_82">पोस्ट-लॉगिन प्रमाणीकरण के लिए निर्दिष्ट अमान्य उपयोग मामला, कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_107">अमान्य चुनौती प्रमाणीकरण अनुक्रम। कृपया एप्लिकेशन को पुन: आरंभ करें और फिर से प्रयास करें।</string>
    <string name="error_108">अमान्य प्रमाणीकरण विवरण प्राप्त हुआ। कृपया फिर से प्रयास करें।</string>
    <string name="error_116">उपयोगकर्ता प्रमाणीकरण के साथ आगे बढ़ने में असमर्थ। सर्वर पर अमान्य उपयोगकर्ता प्रमाणीकरण कॉन्फ़िगरेशन। कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_117">उपयोगकर्ता प्रमाणीकरण अनुक्रम को रीसेट करने में असमर्थ, असंगत एसडीके स्थिति। कृपया एप्लिकेशन को पुन: लॉन्च और आरंभ करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_118">अपडेट ऑपरेशन करने में असमर्थ, अपडेट करने के लिए कोई क्रेडेंशियल नहीं।</string>
    <string name="error_119">सर्वर पर असमर्थित चुनौती/चुनौतियाँ कॉन्फ़िगर की गई हैं, कृपया एप्लिकेशन को पुन: लॉन्च करें और फिर से प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_120">आंतरिक स्थिति के विरुद्ध अमान्य एपीआई निष्पादित, कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_121">उपयोगकर्ता सक्रियण के साथ आगे बढ़ने में असमर्थ, सक्रियण विकल्प वर्तमान में समर्थित नहीं है, कृपया एक अलग सक्रियण विकल्प के साथ पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_122">ऑपरेशन पूरा नहीं किया जा सकता, अमान्य उपयोगकर्ता प्रमाणीकरण अनुक्रम स्थिति। कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_123">अपडेट ऑपरेशन पूरा नहीं किया जा सकता क्योंकि, जिस क्रेडेंशियल को आप अपडेट करने का प्रयास कर रहे हैं, वह अपडेशन के लिए समर्थित नहीं है। अन्य समर्थित क्रेडेंशियल के साथ फिर से प्रयास करें।</string>
    <string name="error_124">उपयोगकर्ता को सक्रिय करने में असमर्थ, अमान्य या कोई समर्थित प्रमाणीकरण तंत्र पंजीकृत नहीं है। कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_125">उपयोगकर्ता सक्रियण पूरा करने में असमर्थ। उपयोगकर्ता डेटा बनाने और सहेजने में विफल</string>
    <string name="error_126">उपयोगकर्ता का बायोमेट्रिक प्रमाणीकरण विफल रहा। उपयोगकर्ता को सक्रिय नहीं कर सकता। कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है तो उपलब्ध होने पर अन्य सक्रियण विकल्पों का उपयोग करके सक्रिय करने का प्रयास करें या कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_128">प्रारंभिक चुनौती के हिस्से के रूप में अमान्य चुनौती प्राप्त हुई, कृपया एप्लिकेशन को पुन: लॉन्च करके फिर से प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_129">LOGIN ID पहले से ही मौजूद है। कृपया एक अलग LOGIN ID के साथ पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_130">LOGIN ID जोड़ते समय एक त्रुटि हुई। कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_140">पासवर्ड नीति सत्यापन विफल, अमान्य नीति कॉन्फ़िगरेशन, कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_141">प्रदान किया गया पासवर्ड सेट की गई पासवर्ड नीति को पूरा नहीं करता है।</string>
    <string name="error_142">आपने लॉगिन आईडी सेट करने की सीमा पार कर ली है। कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_147">क्रेडेंशियल अपडेट विफल, दर्ज किए गए वर्तमान क्रेडेंशियल लॉगिन क्रेडेंशियल्स से मेल नहीं खाते हैं, आपको लॉग ऑफ कर दिया जाएगा, कृपया लॉग इन करने के बाद पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_150">अतिरिक्त प्रमाणीकरण सक्षम करते समय प्रयास समाप्त हो गए। सुरक्षा कारणों से आपको एप्लिकेशन से लॉग आउट कर दिया जाएगा।</string>
    <string name="error_153">अनुरोधित प्रमाणीकरण तंत्र पहले से ही वांछित स्थिति में है, अपडेट करने के लिए कुछ भी नहीं।</string>
    <string name="error_155">प्रमाणीकरण तंत्र वर्तमान में समर्थित नहीं है। कृपया एक अलग तंत्र के साथ पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_156">अनुरोध के साथ आगे बढ़ने में असमर्थ, प्राधिकरण प्रक्रिया शुरू करने में विफल। कृपया पुन: लॉगिन करें और फिर से प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_159">अनुरोधित प्रमाणीकरण तंत्र के साथ आगे बढ़ने में असमर्थ। कृपया एक अलग तंत्र के साथ पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_167">वर्तमान और नया पासवर्ड अलग होना चाहिए</string>
    <string name="error_171">वर्तमान और नए पैटर्न अलग होने चाहिए</string>
    <string name="error_182">आपके अनुरोध को संसाधित करने में असमर्थ, प्रयासों की सीमा ठीक से कॉन्फ़िगर नहीं की गई है। यदि समस्या बनी रहती है तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_213">अनुरोध विफल। अतिरिक्त प्रमाणीकरण पहले से ही प्रगति पर है कृपया इसके पूरा होने तक प्रतीक्षा करें और फिर से प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_214">अनुरोध विफल। निर्दिष्ट अतिरिक्त प्रमाणीकरण समर्थित नहीं है, कृपया पुन: प्रयास करें, यदि समस्या बनी रहती है तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_403">डिवाइस प्रमाणीकरण सेटिंग्स में एक बदलाव का पता चला है, इस समय आपके अनुरोध के साथ आगे बढ़ने में असमर्थ, कृपया मेनू से प्रमाणीकरण सेटिंग्स को पुन: सक्षम करें और फिर से प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_407">चुना गया सत्यापन विकल्प समर्थित नहीं है, कृपया एक वैध सत्यापन विधि के साथ पुन: प्रयास करें</string>
    <string name="error_413">चुना गया प्रमाणीकरण तरीका इस समय समर्थित नहीं है। कृपया एक अलग तरीका चुनें। यदि समस्या बनी रहती है, तो सहायता के लिए अपने व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_44">उपयोगकर्ता को लॉग ऑफ करते समय एक त्रुटि हुई। कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_46">पासवर्ड भूल गए को करने में विफल। कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_48">पंजीकृत उपयोगकर्ता डिवाइस विवरण प्राप्त करने में विफल। कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_49">उपयोगकर्ता डिवाइस विवरण अपडेट करने में विफल। कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_60">अधिसूचना पर हस्ताक्षर करते समय विफलता हुई। कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_67">उपयोगकर्ता सत्र अमान्य है। अधिसूचना इतिहास प्राप्त करने में विफल।</string>
    <string name="error_68">अधिसूचना इतिहास प्राप्त करते समय एक त्रुटि हुई। कृपया पुन: प्रयास करें या यदि समस्या बनी रहती है तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_69">अमान्य सुरंग कॉन्फ़िगरेशन प्राप्त हुआ। कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_81">डेटा को सीरियलाइज़ करते समय आंतरिक त्रुटि हुई, कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_83">अमान्य अधिसूचना इतिहास पेलोड प्राप्त हुआ, कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_143">आपका सत्र समाप्त कर दिया गया है - उपयोगकर्ता आरईएल-आईडी नहीं मिला। कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_152">इस सुविधा का उपयोग करने के लिए आपको एप्लिकेशन में लॉग इन करना होगा।</string>
    <string name="error_154">आंतरिक त्रुटि के कारण आप जो ऑपरेशन करना चाहते हैं वह पूरा नहीं किया जा सकता है, कृपया पुन: लॉगिन करें और फिर से प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_157">अधूरे डेटा के कारण ऑपरेशन करने में असमर्थ, कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_161">आपका सत्र समाप्त हो गया है - उपयोगकर्ता या डिवाइस की स्थिति अमान्य है। कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_166">आप लॉग इन नहीं हैं। कृपया एक वैध उपयोगकर्ता नाम और क्रेडेंशियल्स के साथ लॉग इन करें और फिर से प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_414">सुरक्षा कारणों से आपको लॉग आउट कर दिया गया है।कृपया अपने डिवाइस को सक्रिय करने के लिए लॉग इन करें।</string>
    <string name="error_50">उपयोगकर्ता के लिए अधिसूचना प्राप्त करने में विफल। कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_51">उपयोगकर्ता के कार्य को अपडेट करने में विफल। कृपया पुन: प्रयास करें।</string>
    <string name="error_131">अधिसूचना अपडेट करने में विफल, उपयोगकर्ता द्वारा __FINGERPRINT__ प्रमाणीकरण रद्द किया गया</string>
    <string name="error_132">अधिसूचना अपडेट करने में विफल, सिस्टम द्वारा __FINGERPRINT__ प्रमाणीकरण रद्द किया गया</string>
    <string name="error_133">अधिसूचना अपडेट करने में विफल, __FINGERPRINT__ प्रमाणीकरण ऑपरेशन रद्द कर दिया गया क्योंकि बहुत अधिक प्रयासों के कारण एपीआई लॉक आउट है। कुछ समय बाद फिर से प्रयास करें।</string>
    <string name="error_134">अधिसूचना अपडेट करने में विफल, उपयोगकर्ता द्वारा __FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण रद्द किया गया</string>
    <string name="error_135">अधिसूचना अपडेट करने में विफल, सिस्टम द्वारा __FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण रद्द किया गया</string>
    <string name="error_136">अधिसूचना अपडेट करने में विफल, __FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण ऑपरेशन रद्द कर दिया गया क्योंकि बहुत अधिक प्रयासों के कारण एपीआई लॉक आउट है। कुछ समय बाद फिर से प्रयास करें।</string>
    <string name="error_137">अधिसूचना अपडेट करने में विफल, उपयोगकर्ता द्वारा पैटर्न प्रमाणीकरण रद्द किया गया</string>
    <string name="error_138">अधिसूचना अपडेट करने में विफल, प्रमाणीकरण विफलता</string>
    <string name="error_205">अधिसूचना अपडेट करने में विफल, कॉन्फ़िगर किया गया प्रमाणीकरण समर्थित नहीं है, कृपया पुन: प्रयास करें, यदि समस्या बनी रहती है तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_206">अधिसूचना अपडेट करने में विफल, आवश्यक अतिरिक्त प्रमाणीकरण पहले से ही प्रगति पर है कृपया इसके पूरा होने तक प्रतीक्षा करें और फिर से प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_207">आपके अनुरोध को संसाधित करने में असमर्थ, अतिरिक्त प्रमाणीकरण के लिए अधिकतम प्रयास समाप्त हो गए, कृपया पुन: प्रयास करें, यदि समस्या बनी रहती है तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_89">उपयोगकर्ता द्वारा __FINGERPRINT__ प्रमाणीकरण रद्द किया गया</string>
    <string name="error_90">सिस्टम द्वारा __FINGERPRINT__ प्रमाणीकरण रद्द किया गया</string>
    <string name="error_91">__FINGERPRINT__ प्रमाणीकरण ऑपरेशन रद्द कर दिया गया क्योंकि बहुत अधिक प्रयासों के कारण एपीआई लॉक आउट है। कुछ समय बाद फिर से प्रयास करें।</string>
    <string name="error_92">उपयोगकर्ता द्वारा __FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण रद्द किया गया</string>
    <string name="error_93">सिस्टम द्वारा __FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण रद्द किया गया</string>
    <string name="error_94">__FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण ऑपरेशन रद्द कर दिया गया क्योंकि बहुत अधिक प्रयासों के कारण एपीआई लॉक आउट है। कुछ समय बाद फिर से प्रयास करें।</string>
    <string name="error_95">उपयोगकर्ता द्वारा पैटर्न प्रमाणीकरण रद्द किया गया</string>
    <string name="error_99">कृपया डिवाइस सेटिंग्स से __FINGERPRINT__ प्रमाणीकरण सक्षम/पंजीकृत करें और फिर से प्रयास करें।</string>
    <string name="error_100">कृपया डिवाइस सेटिंग्स से __FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण सक्षम/पंजीकृत करें और फिर से प्रयास करें।</string>
    <string name="error_101">पैटर्न प्रमाणीकरण समर्थित नहीं है। कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्याएँ बनी रहती हैं, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_139">आपको डिवाइस सेटिंग्स से __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण सक्षम करना होगा और अधिसूचना का जवाब देने के लिए खुद को अधिकृत करना होगा।</string>
    <string name="error_160">स्थानीय डिवाइस प्रमाणीकरण (__LDA__) को सक्रिय करने का प्रयास छोड़ दिया गया या विफल हो गया। आप इसे बाद में सेटिंग्स से सक्रिय कर सकते हैं।</string>
    <string name="error_168">हमने मौजूदा __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण सेटिंग्स में बदलाव महसूस किया है जो आपके फोन तक पहुंच सकता है। एक सुरक्षा उपाय के रूप में, आपको अपने डिवाइस को पुन: सक्रिय करने के लिए कहा जाएगा।</string>
    <string name="error_169">आपका सत्र समाप्त हो गया है - __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण जिसका उपयोग आपके फोन तक पहुंचने के लिए किया जाता है, उसे संशोधित किया गया है।</string>
    <string name="error_184">अनुरोध विफल। उपयोगकर्ता पहचान सत्यापित करने में असमर्थ, उपयोगकर्ता द्वारा __FINGERPRINT__ प्रमाणीकरण रद्द किया गया</string>
    <string name="error_185">अनुरोध विफल। उपयोगकर्ता पहचान सत्यापित करने में असमर्थ, सिस्टम द्वारा __FINGERPRINT__ प्रमाणीकरण रद्द किया गया</string>
    <string name="error_186">अनुरोध विफल। उपयोगकर्ता पहचान सत्यापित करने में असमर्थ, __FINGERPRINT__ प्रमाणीकरण ऑपरेशन रद्द कर दिया गया क्योंकि बहुत अधिक प्रयासों के कारण एपीआई लॉक आउट है। कुछ समय बाद फिर से प्रयास करें।</string>
    <string name="error_187">अनुरोध विफल। उपयोगकर्ता पहचान सत्यापित करने में असमर्थ, उपयोगकर्ता द्वारा __FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण रद्द किया गया</string>
    <string name="error_188">अनुरोध विफल। उपयोगकर्ता पहचान सत्यापित करने में असमर्थ, सिस्टम द्वारा __FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण रद्द किया गया</string>
    <string name="error_189">अनुरोध विफल। उपयोगकर्ता पहचान सत्यापित करने में असमर्थ, __FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण ऑपरेशन रद्द कर दिया गया क्योंकि बहुत अधिक प्रयासों के कारण एपीआई लॉक आउट है। कुछ समय बाद फिर से प्रयास करें।</string>
    <string name="error_190">अनुरोध विफल। उपयोगकर्ता पहचान सत्यापित करने में असमर्थ, उपयोगकर्ता द्वारा पैटर्न प्रमाणीकरण रद्द किया गया</string>
    <string name="error_191">अनुरोध विफल। उपयोगकर्ता प्रमाणीकरण विफलता</string>
    <string name="error_192">अनुरोध विफल। उपयोगकर्ता पहचान सत्यापित करने में असमर्थ। आपको डिवाइस सेटिंग्स से __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण सक्षम करना होगा और आगे बढ़ने के लिए खुद को अधिकृत करना होगा।</string>
    <string name="error_196">एप्लिकेशन द्वारा __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण रद्द कर दिया गया, कृपया पुन: प्रयास करें, यदि समस्या बनी रहती है तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_197">अमान्य संदर्भ के कारण __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण को संसाधित करने में असमर्थ, कृपया पुन: प्रयास करें, यदि समस्या बनी रहती है तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_198">एक एप्पल वॉच के साथ __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण प्रयास असफल रहा क्योंकि सिस्टम को आस-पास कोई जोड़ा हुआ एप्पल वॉच नहीं मिला</string>
    <string name="error_199">__FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण को संसाधित करने में असमर्थ क्योंकि आवश्यक प्रमाणीकरण उपयोगकर्ता इंटरफ़ेस को प्रदर्शित करना मना है। कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_200">__FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण करते समय आंतरिक त्रुटि हुई।</string>
    <string name="error_201">अनुरोध विफल। __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण के लिए कोई फॉलबैक विकल्प उपलब्ध नहीं है, कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_202">डिवाइस पर पासकोड सेट नहीं है, कृपया सिस्टम सेटिंग्स से एक वैध पासकोड सेट करें और फिर से प्रयास करें, यदि समस्या बनी रहती है तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_203">__FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण समर्थित नहीं है।</string>
    <string name="error_204">__FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण असफल रहा क्योंकि डिवाइस सेटिंग्स में आवश्यक प्रमाणीकरण सेटिंग्स सक्षम नहीं थीं।</string>
    <string name="error_217">आपने __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण का उपयोग करने की अनुमति अस्वीकार कर दी है।</string>
    <string name="error_404">आपको डिवाइस सेटिंग्स से कम से कम एक __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण सक्षम करना होगा और फिर से प्रयास करना होगा।</string>
    <string name="error_405">आगे बढ़ने के लिए कृपया अपना पासवर्ड प्रदान करें क्योंकि हमने पाया है कि डिवाइस पर कोई __FINGERPRINT__/__FACERECOGNITION__ प्रमाणीकरण सेटिंग्स सक्षम नहीं हैं।</string>
    <string name="error_406">हथेली की नस की पहचान इस समय समर्थित नहीं है या उपलब्ध नहीं है, कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_104">अमान्य टीओटीपी संदर्भ ऑब्जेक्ट प्राप्त हुआ। कृपया एप्लिकेशन को पुन: आरंभ करें और फिर से प्रयास करें।</string>
    <string name="error_105">सर्वर से अमान्य टीओटीपी कॉन्फ़िगरेशन प्राप्त हुआ। टीओटीपी सक्षम करने के लिए कृपया फिर से लॉग इन करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_106">उपयोगकर्ता ने टीओटीपी के लिए सफलतापूर्वक पंजीकरण किया।</string>
    <string name="error_109">टीओटीपी उत्पन्न करते समय उपयोगकर्ता द्वारा प्रमाणीकरण रद्द किया गया।</string>
    <string name="error_110">उपयोगकर्ता टीओटीपी के लिए पंजीकृत नहीं है। टीओटीपी सक्षम करने के लिए कृपया लॉग इन करें।</string>
    <string name="error_111">लॉग-इन उपयोगकर्ता के अलावा किसी अन्य उपयोगकर्ता के लिए टीओटीपी उत्पन्न करने का अनुरोध प्राप्त हुआ।</string>
    <string name="error_112">टीओटीपी तभी उत्पन्न होगा जब उपयोगकर्ता या तो ऑफ़लाइन हो या सफलतापूर्वक लॉग-इन हो।</string>
    <string name="error_113">टीओटीपी प्रवाह में एक त्रुटि हुई। कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_114">टीओटीपी के लिए उपयोगकर्ता प्रमाणीकरण प्रयास समाप्त हो गए। उपयोगकर्ता के लिए टीओटीपी जनरेशन अवरुद्ध है। टीओटीपी के लिए फिर से पंजीकरण करने के लिए कृपया एप्लिकेशन में लॉगिन करें।</string>
    <string name="error_115">टीओटीपी के लिए उपयोगकर्ता को पंजीकृत करते समय एक त्रुटि हुई। कृपया अपनी सिस्टम की तारीख और समय को मान्य करें और फिर से प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_127">टीओटीपी सुविधा आपके एप्लिकेशन के लिए समर्थित या सक्षम नहीं है। कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें</string>
    <string name="error_215">टीओटीपी पंजीकरण प्रगति पर है। कृपया प्रतीक्षा करें और कुछ देर बाद प्रयास करें।</string>
    <string name="error_219">टीओटीपी के लिए पंजीकरण करते समय एक त्रुटि हुई, संभवतः आपके डिवाइस और सर्वर के बीच समय बेमेल होने के कारण। कृपया स्वचालित सेटिंग्स का उपयोग करने के लिए अपनी सिस्टम की तारीख और समय को ठीक करें और फिर से लॉग इन करने का प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_144">एप्लिकेशन की अखंडता से समझौता किया गया है। कृपया एप्लिकेशन को पुन: इंस्टॉल करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_145">आपका डिवाइस सुरक्षित नहीं है। कृपया रिपोर्ट किए गए खतरों का समाधान करें और फिर से प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_170">वह सुविधा या ऑपरेशन जिसे आप एक्सेस करने का प्रयास कर रहे हैं, वर्तमान कॉन्फ़िगरेशन में समर्थित नहीं है। कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_172">आप जिस एप्लिकेशन का उपयोग कर रहे हैं वह एक डीबग बिल्ड है। कृपया एक विश्वसनीय ऐप स्टोर से एप्लिकेशन इंस्टॉल करें और फिर से प्रयास करें।</string>
    <string name="error_173">एप्लिकेशन एक एमुलेटर पर चल रहा है। कृपया एप्लिकेशन को एक भौतिक एंड्रॉइड डिवाइस पर चलाएं और फिर से प्रयास करें।</string>
    <string name="error_174">एप्लिकेशन एक विश्वसनीय स्रोत से इंस्टॉल नहीं किया गया है। कृपया एक विश्वसनीय ऐप स्टोर से एप्लिकेशन इंस्टॉल करें और फिर से प्रयास करें।</string>
    <string name="error_175">इस एप्लिकेशन की पैकेज जानकारी अमान्य है। अधिक जानकारी के लिए कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_176">एप्लिकेशन को फिर से पैकेज किया गया है और उपयोग करने के लिए सुरक्षित नहीं है। कृपया एक विश्वसनीय ऐप स्टोर से एप्लिकेशन इंस्टॉल करें और फिर से प्रयास करें।</string>
    <string name="error_208">आपका डिवाइस असुरक्षित हो सकता है, खतरे की स्कैन सफल नहीं हुई, एमटीडी कॉन्फ़िगरेशन में ऐप इनसाइट कुंजी गायब है, कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_218">आपका डिवाइस सुरक्षित नहीं है। कृपया रिपोर्ट किए गए खतरों का समाधान करें और फिर से प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_401">किया गया ऑपरेशन अमान्य है, केवल मोबाइल थ्रेट डिटेक्शन सुविधाएँ सक्षम हैं</string>
    <string name="error_412">हमें खेद है, लेकिन आपके डिवाइस में आपके खाते की सुरक्षा के लिए आवश्यक अंतर्निहित सुरक्षा सुविधाओं की कमी है। आपकी सुरक्षा के लिए, इस डिवाइस पर एक्सेस की अनुमति नहीं है। कृपया बेहतर सुरक्षा क्षमताओं वाले किसी भिन्न डिवाइस का उपयोग करने का प्रयास करें।</string>
    <string name="error_415">आप जिस ऐप का संस्करण उपयोग कर रहे हैं वह अब समर्थित नहीं है। सभी सुविधाओं का उपयोग जारी रखने और सुरक्षा सुनिश्चित करने के लिए कृपया नवीनतम संस्करण में अपडेट करें।</string>
    <string name="error_146">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही।</string>
    <string name="error_212">केवाईसी ऑपरेशन करने में विफल, प्रदान की गई उपयोगकर्ता आईडी लॉग-इन उपयोगकर्ता आईडी से अलग होनी चाहिए</string>
    <string name="error_220">आईडीवी कोर लाइब्रेरी नहीं मिली।</string>
    <string name="error_221">आईडीवी दस्तावेज़ स्कैन लाइब्रेरी नहीं मिली।</string>
    <string name="error_222">आईडीवी सेल्फी कैप्चर लाइब्रेरी नहीं मिली।</string>
    <string name="error_223">आईडीवी कोर के लिए शून्य या अमान्य संदर्भ प्राप्त हुआ।</string>
    <string name="error_224">आईडीवी सेल्फी कैप्चर के लिए शून्य या अमान्य संदर्भ प्राप्त हुआ।</string>
    <string name="error_225">आईडीवी दस्तावेज़ कैप्चर के लिए शून्य या अमान्य संदर्भ प्राप्त हुआ।</string>
    <string name="error_226">आईडीवी वर्कफ़्लो के दौरान आंतरिक त्रुटि हुई।</string>
    <string name="error_227">आईडीवी वर्कफ़्लो के दौरान अमान्य चुनौती प्राप्त हुई।</string>
    <string name="error_228">आईडीवी वर्कफ़्लो के लिए अमान्य चुनौती ऑपरेशन मोड प्राप्त हुआ।</string>
    <string name="error_229">अमान्य आईडीवी वर्कफ़्लो।</string>
    <string name="error_230">आईडीवी वर्कफ़्लो के लिए अमान्य उपयोग मामला नाम प्राप्त हुआ।</string>
    <string name="error_231">आईडीवी वर्कफ़्लो के लिए अमान्य लेनदेन आईडी प्राप्त हुई।</string>
    <string name="error_232">आईडीवी वर्कफ़्लो के लिए अमान्य उपयोगकर्ता आईडी प्राप्त हुई।</string>
    <string name="error_233">अमान्य उपयोगकर्ता आईडी के कारण केवाईसी प्रक्रिया विफल रही।</string>
    <string name="error_234">उपयोगकर्ता द्वारा आईडीवी सक्रियण रद्द कर दिया गया था।</string>
    <string name="error_235">टेम्पलेट के साथ आईडीवी सक्रियण उपयोगकर्ता द्वारा रद्द कर दिया गया।</string>
    <string name="error_236">आईडीवी अतिरिक्त डिवाइस सक्रियण उपयोगकर्ता द्वारा रद्द कर दिया गया था।</string>
    <string name="error_237">टेम्पलेट के बिना आईडीवी अतिरिक्त डिवाइस सक्रियण उपयोगकर्ता द्वारा रद्द कर दिया गया।</string>
    <string name="error_238">टेम्पलेट के साथ आईडीवी खाता पुनर्प्राप्ति उपयोगकर्ता द्वारा रद्द कर दी गई।</string>
    <string name="error_239">टेम्पलेट के बिना आईडीवी खाता पुनर्प्राप्ति उपयोगकर्ता द्वारा रद्द कर दी गई।</string>
    <string name="error_240">उपयोगकर्ता द्वारा आईडीवी पोस्ट लॉगिन केवाईसी रद्द कर दिया गया</string>
    <string name="error_241">उपयोगकर्ता द्वारा आईडीवी अतिरिक्त दस्तावेज़ स्कैन रद्द कर दिया गया</string>
    <string name="error_242">उपयोगकर्ता द्वारा आईडीवी सेल्फी बायोमेट्रिक रद्द कर दिया गया</string>
    <string name="error_243">उपयोगकर्ता द्वारा आईडीवी स्टेप - अप प्रमाणीकरण रद्द कर दिया गया</string>
    <string name="error_244">उपयोगकर्ता द्वारा आईडीवी ऑप्ट - इन रद्द कर दिया गया था।</string>
    <string name="error_245">उपयोगकर्ता द्वारा आईडीवी ऑप्ट - आउट रद्द कर दिया गया था।</string>
    <string name="error_246">एजेंट द्वारा उपयोगकर्ता के लिए आईडीवी केवाईसी रद्द कर दिया गया।</string>
    <string name="error_247">उपयोगकर्ता द्वारा आईडीवी ऑनबोर्डिंग रद्द कर दिया गया था।</string>
    <string name="error_248">उपयोगकर्ता द्वारा आईडीवी लॉगिन प्रवाह रद्द कर दिया गया था।</string>
    <string name="error_249">उपयोगकर्ता द्वारा आईडीवी सेटअप प्रमाणीकरण और साइन डेटा प्रवाह रद्द कर दिए गए थे।</string>
    <string name="error_250">आईडीवी के लिए प्रदान किया गया अमान्य ऐप कॉन्फ़िगरेशन।</string>
    <string name="error_251">प्रदान किया गया अमान्य दस्तावेज़ स्कैन कॉन्फ़िगरेशन।</string>
    <string name="error_252">प्रदान किया गया अमान्य सेल्फी कैप्चर कॉन्फ़िगरेशन।</string>
    <string name="error_253">उपयोगकर्ता द्वारा कैमरा अनुमति प्रदान नहीं की गई है।</string>
    <string name="error_254">उपयोगकर्ता द्वारा फ़ाइल रीड - राइट अनुमति प्रदान नहीं की गई है।</string>
    <string name="error_255">अमान्य पीकेडी प्रमाणपत्र यूआरएल प्रदान किया गया।</string>
    <string name="error_256">पीकेडी प्रमाणपत्र नहीं मिला।</string>
    <string name="error_257">पीकेडी प्रमाणपत्र डाउनलोड करने में विफल।</string>
    <string name="error_258">अमान्य डेटाबेस यूआरएल प्रदान किया गया।</string>
    <string name="error_259">दस्तावेज़ स्कैन डेटाबेस नहीं मिला।</string>
    <string name="error_260">डेटाबेस डाउनलोड करने में विफल।</string>
    <string name="error_261">दस्तावेज़ स्कैन लाइसेंस नहीं मिला।</string>
    <string name="error_262">अमान्य तर्क प्रदान किए गए।</string>
    <string name="error_263">केवाईसी प्रवाह के दौरान आंतरिक त्रुटि हुई।</string>
    <string name="error_264">सेल्फी कैप्चर प्रवाह उपयोगकर्ता द्वारा रद्द कर दिया गया था।</string>
    <string name="error_265">अपर्याप्त भंडारण।</string>
    <string name="error_266">अमान्य ऑडिट जानकारी प्रदान की गई।</string>
    <string name="error_267">आईडीवी के लिए लेनदेन विवरण रिकॉर्ड करने में विफल।</string>
    <string name="error_268">आईडीवी कोर के लिए शून्य या अमान्य कॉलबैक ऑब्जेक्ट प्राप्त हुआ।</string>
    <string name="error_269">आईडीवी सेल्फी कैप्चर के लिए शून्य या अमान्य कॉलबैक ऑब्जेक्ट प्राप्त हुआ।</string>
    <string name="error_270">आईडीवी दस्तावेज़ कैप्चर के लिए शून्य या अमान्य कॉलबैक ऑब्जेक्ट प्राप्त हुआ।</string>
    <string name="error_271">सेल्फी कैप्चर आरंभ (इनिशियलाइज़ेशन) के दौरान आईडीवी एसेट लोडिंग त्रुटि हुई।</string>
    <string name="error_272">आईडीवी सेल्फी कैप्चर लाइसेंस समाप्त हो गया।</string>
    <string name="error_273">सेल्फी कैप्चर आरंभ के दौरान आईडीवी प्रोफाइल लोड नहीं हो सका।</string>
    <string name="error_274">सेल्फी कैप्चर आरंभ के दौरान आईडीवी आंतरिक आरंभ त्रुटि हुई।</string>
    <string name="error_275">सेल्फी कैप्चर आरंभ के दौरान आईडीवी मॉडल आरंभ त्रुटि हुई।</string>
    <string name="error_276">सेल्फी एसडीके द्वारा आईडीवी सेल्फी कैप्चर रद्द कर दिया गया।</string>
    <string name="error_277">आईडीवी एसडीके विंडो बनाने में विफल रहा।</string>
    <string name="error_278">आईडीवी एसडीके रूट व्यू कंट्रोलर बनाने में विफल रहा।</string>
    <string name="error_279">आईडीवी दस्तावेज़ स्कैन लाइसेंस डेटा शून्य या अमान्य है।</string>
    <string name="error_280">आईडीवी दस्तावेज़ स्कैन कॉलबैक पंजीकरण विफल रहा।</string>
    <string name="error_281">दस्तावेज़ स्कैन परत पर अज्ञात अपवाद हुआ।</string>
    <string name="error_282">दस्तावेज़ रीडर स्थिति में अज्ञात अपवाद हुआ।</string>
    <string name="error_283">आईडीवी दस्तावेज़ कैप्चर के लिए गलत इनपुट प्रदान किया गया।</string>
    <string name="error_284">आईडीवी दस्तावेज़ स्कैनर आरंभ विफल रहा।</string>
    <string name="error_285">आईडीवी ऑनलाइन प्रोसेसिंग के लिए गलत इनपुट प्रदान किया गया।</string>
    <string name="error_286">आईडीवी लाइसेंस फ़ाइल अनुपस्थित है या दूषित है।</string>
    <string name="error_287">आईडीवी लाइसेंस समाप्त हो सकता है, या डिवाइस पर सेट की गई तारीख और समय वास्तविकता के अनुरूप नहीं है।</string>
    <string name="error_288">आईडीवी अमान्य लाइसेंस संस्करण।</string>
    <string name="error_289">लाइसेंस के लिए आईडीवी अमान्य डिवाइस आईडी।</string>
    <string name="error_290">आईडीवी के लिए एक अमान्य ऐप पैकेज नाम का पता चला है।</string>
    <string name="error_291">आपके आईडीवी लाइसेंस में इस कार्यक्षमता के लिए कोई क्षमता नहीं है।</string>
    <string name="error_292">आपके आईडीवी लाइसेंस में कोई प्रामाणिकता क्षमता नहीं है।</string>
    <string name="error_293">आईडीवी के लिए गलत या दूषित डेटाबेस फ़ाइल।</string>
    <string name="error_294">आईडीवी ब्लूटूथ एलई त्रुटि।</string>
    <string name="error_295">दस्तावेज़ स्कैन के दौरान एप्लिकेशन पृष्ठभूमि में था।</string>
    <string name="error_296">आईडीवी एसडीके डेटाबेस त्रुटि डाउनलोड के दौरान या दूषित है।</string>
    <string name="error_297">आईडीवी के लिए टीसीसी पैरामीटर सेट करने में विफल।</string>
    <string name="error_298">आईडीवी ऑनलाइन प्रोसेसिंग के दौरान विफल रहा।</string>
    <string name="error_299">आईडीवी ऑपरेशन के दौरान आपके डिवाइस पर ब्लूटूथ एलई सुविधा समर्थित नहीं है।</string>
    <string name="error_300">उपयोगकर्ता द्वारा आईडीवी दस्तावेज़ स्कैन रद्द कर दिया गया।</string>
    <string name="error_301">आईडीवी दस्तावेज़ स्कैन त्रुटि समाप्ति हैंडलिंग के दौरान हुई।</string>
    <string name="error_302">आईडीवी दस्तावेज़ स्कैन त्रुटि परिणाम पार्सिंग के दौरान हुई।</string>
    <string name="error_303">स्कैन किया गया दस्तावेज़ प्रकार अमान्य है।</string>
    <string name="error_304">दस्तावेज़ विवरण निकालने में विफल, फ़ील्ड प्रकार खाली हैं।</string>
    <string name="error_305">स्कैन किया गया दस्तावेज़ समर्थित नहीं है।</string>
    <string name="error_306">आरएफआईडी स्कैन सत्र आरंभ करने में विफल।</string>
    <string name="error_307">आरएफआईडी स्कैन पूरा होने के दौरान आईडीवी त्रुटि हुई।</string>
    <string name="error_308">दस्तावेज़ रीडर कोर फ्रेमवर्क अनुपस्थित है।</string>
    <string name="error_309">यह परिदृश्य आपके लाइसेंस और कोर फ्रेमवर्क क्षमताओं के आधार पर समर्थित नहीं है।</string>
    <string name="error_310">कैमरा फ़्रेम की पहचान के बाद कोई परिणाम नहीं हैं।</string>
    <string name="error_311">डेटाबेस हटाने के दौरान एक त्रुटि का सामना करना पड़ा।</string>
    <string name="error_312">डेटाबेस प्राप्त करने में एक त्रुटि का सामना करना पड़ा।</string>
    <string name="error_313">आईडीवी त्रुटि गलत डेटाबेस आईडी।</string>
    <string name="error_314">आईडीवी त्रुटि डेटाबेस विवरण नहीं मिला।</string>
    <string name="error_315">आईडीवी त्रुटि आपके डिवाइस पर डेटाबेस को सहेजने में सामना हुई।</string>
    <string name="error_316">आईडीवी डेटाबेस दूषित है या चेकसम गलत है।</string>
    <string name="error_317">आईडीवी त्रुटि डेटाबेस बनाने में विफल रही।</string>
    <string name="error_318">आईडीवी आरएफआईडी आंतरिक त्रुटि हुई।</string>
    <string name="error_319">आईडीवी गलत डेटाबेस आईडी प्रदान की गई।</string>
    <string name="error_320">आईडीवी अमान्य डेटाबेस कॉन्फ़िगरेशन प्राप्त हुआ।</string>
    <string name="error_321">आईडीवी डेटाबेस डाउनलोड प्रगति पर है।</string>
    <string name="error_322">आईडीवी दस्तावेज़ स्कैन डेटाबेस नहीं चुना गया है।</string>
    <string name="error_323">आईडीवी आंतरिक क्लाइंट त्रुटि।</string>
    <string name="error_324">आईडीवी आंतरिक दस्तावेज़ स्कैन एसडीके त्रुटि।</string>
    <string name="error_325">आईडीवी सेल्फी कैप्चर विफल रहा।</string>
    <string name="error_326">आईडीवी दस्तावेज़ स्कैन लाइसेंस ऑनलाइन त्रुटि।</string>
    <string name="error_327">आईडीवी त्रुटि कोई डेटाबेस उपलब्ध नहीं है।</string>
    <string name="error_328">आईडीवी त्रुटि गलत डेटाबेस प्रदान किया गया।</string>
    <string name="error_329">आईडीवी त्रुटि आरएफआईडी स्कैन प्रगति के दौरान हुई।</string>
    <string name="error_330">आईडीवी निष्क्रिय प्रमाणीकरण प्रमाणपत्र नहीं मिला।</string>
    <string name="error_331">आईडीवी त्रुटि प्रतिक्रिया json रूपांतरण विफल रहा</string>
    <string name="error_332">उपयोगकर्ता द्वारा आईडीवी हथेली सत्यापन रद्द कर दिया गया।</string>
    <string name="error_333">आईडीवी ग्राहक विवरण सफलतापूर्वक सहेजा गया।</string>
    <string name="error_334">एजेंट द्वारा व्यक्ति ऑनबोर्डिंग रद्द कर दिया गया</string>
    <string name="error_335">उपयोगकर्ता द्वारा आईडीवी हथेली नामांकन रद्द कर दिया गया।</string>
    <string name="error_336">आईडीवी पीएएलएम कैप्चर लाइब्रेरी नहीं मिली।</string>
    <string name="error_337">आईडीवी त्रुटि इवेंट लॉग करने में विफल</string>
    <string name="error_338">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 338।</string>
    <string name="error_339">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 339।</string>
    <string name="error_340">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 340।</string>
    <string name="error_341">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 341।</string>
    <string name="error_342">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 342।</string>
    <string name="error_343">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 343।</string>
    <string name="error_344">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 344।</string>
    <string name="error_345">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 345।</string>
    <string name="error_346">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 346।</string>
    <string name="error_347">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 347।</string>
    <string name="error_348">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 348।</string>
    <string name="error_349">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 349।</string>
    <string name="error_350">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 350।</string>
    <string name="error_351">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 351।</string>
    <string name="error_352">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 352।</string>
    <string name="error_353">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 353।</string>
    <string name="error_354">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 354।</string>
    <string name="error_355">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 355।</string>
    <string name="error_356">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 356।</string>
    <string name="error_357">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 357।</string>
    <string name="error_358">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 358।</string>
    <string name="error_359">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 359।</string>
    <string name="error_360">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 360।</string>
    <string name="error_361">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 361।</string>
    <string name="error_362">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 362।</string>
    <string name="error_363">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 363।</string>
    <string name="error_364">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 364।</string>
    <string name="error_365">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 365।</string>
    <string name="error_366">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 366।</string>
    <string name="error_367">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 367।</string>
    <string name="error_368">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 368।</string>
    <string name="error_369">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 369।</string>
    <string name="error_370">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 370।</string>
    <string name="error_371">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 371।</string>
    <string name="error_372">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 372।</string>
    <string name="error_373">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 373।</string>
    <string name="error_374">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 374।</string>
    <string name="error_375">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 375।</string>
    <string name="error_376">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 376।</string>
    <string name="error_377">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 377।</string>
    <string name="error_378">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 378।</string>
    <string name="error_379">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 379।</string>
    <string name="error_380">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 380।</string>
    <string name="error_381">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 381।</string>
    <string name="error_382">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 382।</string>
    <string name="error_383">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 383।</string>
    <string name="error_384">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 384।</string>
    <string name="error_385">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 385।</string>
    <string name="error_386">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 386।</string>
    <string name="error_387">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 387।</string>
    <string name="error_388">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 388।</string>
    <string name="error_389">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 389।</string>
    <string name="error_390">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 390।</string>
    <string name="error_391">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 391।</string>
    <string name="error_392">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 392।</string>
    <string name="error_393">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 393।</string>
    <string name="error_394">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 394।</string>
    <string name="error_395">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 395।</string>
    <string name="error_396">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 396।</string>
    <string name="error_397">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 397।</string>
    <string name="error_398">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 398।</string>
    <string name="error_399">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 399।</string>
    <string name="error_400">आपकी पहचान सत्यापन प्रक्रिया विफल रही त्रुटि - 400।</string>
    <string name="error_408">डिजिटल पहचान वर्कफ़्लो सफलतापूर्वक समाप्त हो गया।</string>
    <string name="error_409">वर्तमान में कोई वर्कफ़्लो प्रगति पर नहीं है, कृपया ऑपरेशन के साथ आगे बढ़ने के लिए एक वर्कफ़्लो आरंभ करें</string>
    <string name="error_410">आपका खाता पुनर्प्राप्ति सफल रहा! आपकी सुरक्षा के लिए, कृपया जारी रखने के लिए फिर से लॉग इन करें।</string>
    <string name="error_411">आपका क्रेडेंशियल सफलतापूर्वक अद्यतन किया गया है! आपकी सुरक्षा के लिए, कृपया फिर से लॉग इन करें।</string>
    <string name="error_416">अमान्य सर्वर कॉन्फ़िगरेशन के कारण सिम बाइंडिंग विफल रही। कृपया एप्लिकेशन को पुन: लॉन्च और आरंभ करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो समर्थन से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_417">सिम बाइंडिंग अनुरोध विफल: ओटीपी सत्यापन के प्रयास समाप्त हो गए। कृपया प्रक्रिया को पुन: आरंभ करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो समर्थन से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_418">ओटीपी उत्पन्न करते समय एक आंतरिक त्रुटि हुई। कृपया प्रक्रिया को पुन: आरंभ करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो समर्थन से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_419">ओटीपी सत्यापन के दौरान एक आंतरिक त्रुटि हुई। कृपया प्रक्रिया को पुन: आरंभ करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो समर्थन से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_420">आंतरिक त्रुटि के कारण सिम बाइंडिंग अनुरोध विफल रहा। कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो समर्थन से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_421">उपयोगकर्ता द्वारा सिम बाइंडिंग प्रक्रिया रद्द कर दी गई थी।</string>
    <string name="error_422">सिम बाइंडिंग विफल: एसएमएस ऑपरेशन का समय समाप्त हो गया।</string>
    <string name="error_423">सिम बाइंडिंग अनुरोध विफल: आवश्यक अनुमतियाँ प्रदान नहीं की गईं। कृपया अनुमतियाँ सक्षम करें और फिर से प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो समर्थन से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_424">सिम बाइंडिंग अनुरोध विफल: कोई नेटवर्क नहीं मिला। कृपया सुनिश्चित करें कि आपके फोन में एक सक्रिय नेटवर्क कनेक्शन है और हवाई जहाज मोड बंद है। फिर से प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो समर्थन से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_425">सिम बाइंडिंग अनुरोध विफल: यह डिवाइस सेलुलर कनेक्टिविटी का समर्थन नहीं करता है। कृपया एक सक्रिय सिम और मोबाइल नेटवर्क समर्थन वाले डिवाइस का उपयोग करें।</string>
    <string name="error_426">सिम बाइंडिंग विफल: इस डिवाइस में आपके सिम को सुरक्षित रूप से बाइंड करने के लिए आवश्यक अंतर्निहित सुरक्षा सुविधाओं की कमी है। आपकी सुरक्षा के लिए, इस डिवाइस पर इस ऑपरेशन की अनुमति नहीं है। कृपया हार्डवेयर-समर्थित सुरक्षा वाले डिवाइस का उपयोग करके फिर से प्रयास करें।</string>
    <string name="error_427">आपका खाता पुनर्प्राप्ति सफल रहा। आपकी सुरक्षा सुनिश्चित करने के लिए, इस डिवाइस पर सिम बाइंडिंग को पुन: सत्यापित किया जाना चाहिए। कृपया सिम बाइंडिंग के साथ आगे बढ़ें और जारी रखने के लिए फिर से लॉग इन करें।</string>
    <string name="error_428">सिम बाइंडिंग अनुरोध विफल रहा। कृपया जांचें कि आपका सिम ठीक से डाला गया है या आपका ई-सिम प्रोफ़ाइल ठीक से सेट किया गया है। फिर से प्रयास करें, और यदि समस्या बनी रहती है, तो समर्थन से संपर्क करें।</string>
    <string name="error_429">आपका सत्र समाप्त हो गया है क्योंकि सिम बाइंडिंग पंजीकरण का पता किसी अन्य डिवाइस से चला था। ऐप का उपयोग जारी रखने के लिए कृपया सिम बाइंडिंग को पुन: पंजीकृत करें।</string>
    <string name="error_183">अनुरोध विफल। उपयोगकर्ता पहचान सत्यापित करने में असमर्थ। कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें</string>
    <string name="error_402">ऑपरेशन करने में विफल, अमान्य इनपुट प्रदान किया गया, कृपया पुन: प्रयास करें। यदि समस्या बनी रहती है, तो कृपया व्यवस्थापक से संपर्क करें।</string>

</resources>